# id
the _ _ O
propellant _ _ O
and _ _ O
pressurant _ _ O
tanks _ _ O
are _ _ O
manufactured _ _ O
by _ _ O
orbital _ _ B-Group
atk _ _ I-Group
from _ _ O
lightweight _ _ O
high _ _ O
strength _ _ O
composite _ _ O
materials _ _ O
. _ _ O


# id
ortiz _ _ O
is _ _ O
featured _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
video _ _ O
game _ _ O
tony _ _ B-CreativeWorks
hawk _ _ I-CreativeWorks
: _ _ I-CreativeWorks
shred _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O



# id
कुछ _ _ O
ए _ _ O
मुह्म्म्द _ _ B-CreativeWorks
कि _ _ I-CreativeWorks
अहादिस _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
अनुसार _ _ O
पैगंबर _ _ O
मुहम्मद _ _ B-Person
ने _ _ O
कहा _ _ O
कि _ _ O
रिबा _ _ O
के _ _ O
७० _ _ O
७२ _ _ O
या _ _ O
७३ _ _ O
किस्में _ _ O
( _ _ O
अहदिथ _ _ O
के _ _ O
आधार _ _ O
पर _ _ O
) _ _ O
हैं। _ _ O


# id
the _ _ O
winning _ _ O
song _ _ O
is _ _ O
fångad _ _ B-CreativeWorks
av _ _ I-CreativeWorks
en _ _ I-CreativeWorks
stormvind _ _ I-CreativeWorks
performed _ _ O
by _ _ O
carola _ _ B-Person
. _ _ O


# id
mary _ _ B-Person
goelet _ _ I-Person
( _ _ O
1878 _ _ O
1937 _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
wife _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
8th _ _ O
duke _ _ O
) _ _ O


# id
it _ _ O
has _ _ O
been _ _ O
majority _ _ O
owned _ _ O
by _ _ O
multinational _ _ O
home _ _ O
appliances _ _ O
company _ _ O
haier _ _ B-Group
since _ _ O
2016 _ _ O
. _ _ O


# id
उनके _ _ O
बचाव _ _ O
में _ _ O
मैनचेस्टर _ _ B-Group
यूनाइटेड _ _ I-Group
एफ़.सी. _ _ I-Group
प्रबंधक _ _ O
एलेक्स _ _ B-Person
फर्ग्यूसन _ _ I-Person
का _ _ O
एक _ _ O
बयान _ _ O
शामिल _ _ O
था। _ _ O


# id
गाजर _ _ B-Product
और _ _ O
आलू _ _ B-Product
गाँव _ _ O
के _ _ O
खेतों _ _ O
में _ _ O
उगाई _ _ O
जाने _ _ O
वाली _ _ O
मुख्य _ _ O
फसलें _ _ O
हैं। _ _ O


# id
उसने _ _ O
कई _ _ O
राज्य _ _ O
के _ _ O
प्रमुखों _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
प्रदर्शन _ _ O
किया _ _ O
जो _ _ O
सबसे _ _ O
प्रसिद्ध _ _ O
जॉन _ _ B-Person
एफ़. _ _ I-Person
केनेडी _ _ I-Person
चार्ल्स _ _ B-Person
डी _ _ I-Person
गॉल _ _ I-Person
और _ _ O
लिंडन _ _ B-Person
बेन्स _ _ I-Person
जॉनसन _ _ I-Person
है। _ _ O


# id
खतरनाक _ _ O
जोखिम _ _ O
प्रबंधन _ _ O
को _ _ O
जीआईएस _ _ B-CreativeWorks
का _ _ O
उपयोग _ _ O
करके _ _ O
आगे _ _ O
चर्चा _ _ O
की _ _ O
जा _ _ O
सकती _ _ O
है। _ _ O


# id
a _ _ O
provisional _ _ O
government _ _ O
was _ _ O
installed _ _ O
led _ _ O
by _ _ O
kliment _ _ B-Person
of _ _ I-Person
tarnovo _ _ I-Person
. _ _ O


# id
the _ _ O
company _ _ O
located _ _ O
in _ _ O
rockefeller _ _ B-Location
plaza _ _ I-Location
produced _ _ O
programs _ _ O
and _ _ O
commercials _ _ O
. _ _ O


# id
उन्होंने _ _ O
इस _ _ O
समूह _ _ O
को _ _ O
दि _ _ B-CreativeWorks
न्यू _ _ I-CreativeWorks
यॉर्क _ _ I-CreativeWorks
टाइम्स _ _ I-CreativeWorks
वाशिंटन _ _ B-CreativeWorks
पोस्ट _ _ I-CreativeWorks
एबीसी _ _ B-Group
सीबीएस _ _ B-Group
और _ _ O
एनबीसी _ _ B-Group
से _ _ O
बना _ _ O
माना। _ _ O


# id
क्लब _ _ O
में _ _ O
सात _ _ O
सत्र _ _ O
बिताने _ _ O
के _ _ O
बाद _ _ O
उन्हें _ _ O
२००१ _ _ O
में _ _ O
प्रोफेशनल _ _ O
क्लब _ _ O
बोरुसिया _ _ B-Group
डॉर्टमुंड _ _ I-Group
द्वारा _ _ O
हस्ताक्षरित _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
खिलाड़ी _ _ O
निम्नलिखित _ _ O
उद्देश्यों _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
को _ _ O
प्राप्त _ _ O
करने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
जॉयस्टिक _ _ B-Product
नियंत्रक _ _ O
का _ _ O
उपयोग _ _ O
करें _ _ O
: _ _ O


# id
born _ _ O
in _ _ O
preston _ _ B-Location
he _ _ O
began _ _ O
playing _ _ O
football _ _ O
at _ _ O
a _ _ O
young _ _ O
age _ _ O
taking _ _ O
inspiration _ _ O
from _ _ O
his _ _ O
father _ _ O
who _ _ O
played _ _ O
semi _ _ O
professionally _ _ O
. _ _ O


# id
team _ _ O
mate _ _ O
alain _ _ B-Person
prost _ _ I-Person
took _ _ O
over _ _ O
the _ _ O
lead _ _ O
and _ _ O
held _ _ O
it _ _ O
until _ _ O
the _ _ O
closing _ _ O
stages _ _ O
when _ _ O
rain _ _ O
started _ _ O
to _ _ O
fall _ _ O
. _ _ O


# id
a _ _ O
similar _ _ O
experiment _ _ O
was _ _ O
conducted _ _ O
on _ _ O
vitamin _ _ B-Medical
c _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
कांग्रेस _ _ O
लैनकास्टर _ _ B-Location
और _ _ O
फिर _ _ O
यॉर्क _ _ B-Location
पर _ _ O
चली _ _ O
गई। _ _ O


# id
acpi _ _ O
then _ _ O
executes _ _ O
the _ _ O
desired _ _ O
operations _ _ O
( _ _ O
such _ _ O
as _ _ O
the _ _ O
initialization _ _ O
of _ _ O
hardware _ _ O
components _ _ O
) _ _ O
using _ _ O
an _ _ O
embedded _ _ O
minimal _ _ O
virtual _ _ B-CreativeWorks
machine _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
two _ _ O
cabinet _ _ O
members _ _ O
takashi _ _ B-Person
fukaya _ _ I-Person
and _ _ O
tokuichiro _ _ B-Person
tamazawa _ _ I-Person
lost _ _ O
their _ _ O
seats _ _ O
. _ _ O


# id
१६७० _ _ O
- _ _ O
रॉबर्ट _ _ B-Person
बॉयल _ _ I-Person
एसिड _ _ O
के _ _ O
साथ _ _ O
धातुओं _ _ O
को _ _ O
प्रतिक्रिया _ _ O
करके _ _ O
हाइड्रोजन _ _ O
का _ _ O
उत्पादन _ _ O
किया। _ _ O


# id
he _ _ O
later _ _ O
worked _ _ O
on _ _ O
three _ _ B-CreativeWorks
little _ _ I-CreativeWorks
pigs _ _ I-CreativeWorks
and _ _ O
orphan _ _ B-CreativeWorks
's _ _ I-CreativeWorks
benefit _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
politician _ _ O
first _ _ O
female _ _ O
and _ _ O
openly _ _ O
gay _ _ O
mayor _ _ O
of _ _ O
bogotá _ _ B-Location


# id
१८३५ _ _ O
में _ _ O
गीतात्मक _ _ B-CreativeWorks
काव्य _ _ I-CreativeWorks
का _ _ O
दूसरा _ _ O
खंड _ _ O
दिखाई _ _ O
दिया _ _ O
और _ _ O
१८३८ _ _ O
में _ _ O
एक _ _ O
तीसरा। _ _ O


# id
a _ _ O
low _ _ O
slung _ _ O
mini _ _ O
car _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
pick _ _ O
up _ _ O
body _ _ O
provided _ _ O
by _ _ O
american _ _ B-Group
austin _ _ I-Group
car _ _ I-Group
company _ _ I-Group
was _ _ O
shown _ _ O
in _ _ O
a _ _ O
1933 _ _ O
article _ _ O
in _ _ O
popular _ _ B-CreativeWorks
mechanics _ _ I-CreativeWorks
magazine _ _ O
. _ _ O



# id
stefani _ _ O
was _ _ O
replaced _ _ O
by _ _ O
first _ _ O
time _ _ O
coach _ _ O
nick _ _ B-Person
jonas _ _ I-Person
for _ _ O
the _ _ O
18th _ _ B-CreativeWorks
season _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
इस _ _ O
गीत _ _ O
से _ _ O
यह _ _ O
बताना _ _ O
आसान _ _ O
है _ _ O
कि _ _ O
वह _ _ O
द _ _ B-Group
बीटल्स _ _ I-Group
से _ _ O
ग्रस्त _ _ O
है _ _ O
! _ _ O
। _ _ O


# id
अब _ _ O
तक _ _ O
टीम _ _ O
का _ _ O
सबसे _ _ O
बड़ा _ _ O
प्रतिद्वंद्वी _ _ O
पिट्सबर्ग _ _ B-Group
स्टीलर्स _ _ I-Group
है। _ _ O


# id
later _ _ O
scientists _ _ O
used _ _ O
nitrous _ _ B-Medical
oxide _ _ I-Medical
ether _ _ B-Medical
and _ _ O
chloroform _ _ B-Medical
to _ _ O
achieve _ _ O
similar _ _ O
effects _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
fort _ _ O
was _ _ O
constructed _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
square _ _ O
earthen _ _ B-Location
redoubt _ _ I-Location
on _ _ O
a _ _ O
side _ _ O
. _ _ O


# id
his _ _ O
only _ _ O
shakespearean _ _ B-Person
role _ _ O
on _ _ O
screen _ _ O


# id
in _ _ O
1843 _ _ O
he _ _ O
published _ _ O
an _ _ O
anonymous _ _ O
attack _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
scientific _ _ O
establishment _ _ O
in _ _ O
blackwood _ _ B-CreativeWorks
's _ _ I-CreativeWorks
magazine _ _ I-CreativeWorks
and _ _ O
called _ _ O
for _ _ O
reform _ _ O
. _ _ O


# id
टेलीविजन _ _ O
श्रृंखला _ _ O
डॉक्टर _ _ B-CreativeWorks
हू _ _ I-CreativeWorks
में _ _ O
कई _ _ O
कहानियां _ _ O
हैं _ _ O
जिनमें _ _ O
माइंड _ _ O
कंट्रोल _ _ O
शामिल _ _ O
है। _ _ O


# id
the _ _ O
most _ _ O
frequently _ _ O
linked _ _ O
is _ _ O
gadodiamide _ _ B-Medical
but _ _ O
other _ _ O
agents _ _ O
have _ _ O
been _ _ O
linked _ _ O
too _ _ O
. _ _ O


# id
wilder _ _ O
used _ _ O
manny _ _ B-Person
pacquiao _ _ I-Person
as _ _ O
an _ _ O
example _ _ O
for _ _ O
when _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
little _ _ O
known _ _ O
. _ _ O


# id
salads _ _ B-Product
in _ _ O
food _ _ O
photography _ _ O
are _ _ O
composed _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
view _ _ O
to _ _ O
creating _ _ O
appealing _ _ O
textures _ _ O
shapes _ _ O
and _ _ O
colors _ _ O
. _ _ O


# id
henry _ _ O
expressed _ _ O
the _ _ O
deep _ _ O
bond _ _ O
between _ _ O
him _ _ O
and _ _ O
his _ _ O
mother _ _ O
in _ _ O
his _ _ O
introduction _ _ O
on _ _ O
sing _ _ B-CreativeWorks
my _ _ I-CreativeWorks
song _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
the _ _ O
symptoms _ _ O
are _ _ O
similar _ _ O
to _ _ O
those _ _ O
of _ _ O
adult _ _ O
refsum _ _ B-Medical
disease _ _ I-Medical
and _ _ O
usually _ _ O
appear _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
late _ _ O
teens _ _ O
or _ _ O
early _ _ O
twenties _ _ O
. _ _ O


# id
टूल _ _ B-Group
के _ _ O
लिए _ _ O
गिटारवादक _ _ O
उनके _ _ O
स्टॉप _ _ O
मोशन _ _ O
म्यूजिक _ _ O
वीडियो _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
जिम्मेदार _ _ O


# id
pericles _ _ B-Person
third _ _ O
speech _ _ O
defending _ _ O
his _ _ O
position _ _ O
and _ _ O
policy _ _ O
. _ _ O
2.59 _ _ O
– _ _ O
2.64 _ _ O


# id
roy _ _ O
had _ _ O
also _ _ O
hits _ _ O
with _ _ O
prosenjit _ _ B-Person
chatterjee _ _ I-Person
and _ _ O
chiranjeet _ _ B-Person
chakraborty _ _ I-Person
. _ _ O


# id
the _ _ O
decision _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
form _ _ O
of _ _ O
propulsion _ _ O
to _ _ O
use _ _ O
was _ _ O
controversial _ _ O
with _ _ O
both _ _ O
steam _ _ B-Product
locomotives _ _ I-Product
and _ _ O
electric _ _ O
traction _ _ O
proposed _ _ O
. _ _ O


# id
यह _ _ O
थॉमस _ _ B-Person
हार्डी _ _ I-Person
१८८६ _ _ O
उपन्यास _ _ O
the _ _ B-CreativeWorks
mayor _ _ I-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
casterbrige _ _ I-CreativeWorks
का _ _ O
एक _ _ O
रूपांतरण _ _ O
है। _ _ O


# id
for _ _ O
forty _ _ O
years _ _ O
she _ _ O
collected _ _ O
tolls _ _ O
to _ _ O
cross _ _ O
the _ _ O
river _ _ O
working _ _ O
for _ _ O
a _ _ O
master _ _ O
named _ _ O
as _ _ O
samuel _ _ B-Person
carpenter _ _ I-Person
a _ _ O
friend _ _ O
of _ _ O
william _ _ B-Person
penn _ _ I-Person
's _ _ O
. _ _ O



# id
2d2 _ _ O
5500 _ _ O
at _ _ O
the _ _ O
cité _ _ B-Location
du _ _ I-Location
train _ _ I-Location
mulhouse _ _ O
] _ _ O
] _ _ O


# id
desoxy _ _ O
was _ _ O
discovered _ _ O
by _ _ O
alexander _ _ B-Person
shulgin _ _ I-Person
and _ _ O
published _ _ O
in _ _ O
his _ _ O
book _ _ O
pihkal _ _ B-CreativeWorks
. _ _ O


# id
उदाहरण _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
सोडियम _ _ B-Medical
क्लोराइड _ _ I-Medical
के _ _ O
यूनिट _ _ O
सेल _ _ O
के _ _ O
प्रत्येक _ _ O
किनारे _ _ O
की _ _ O
लंबाई _ _ O
५६४ _ _ O
. _ _ O
०२ _ _ O
बजे _ _ O
पाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id
यह _ _ O
प्रतिद्वंद्वी _ _ O
पोर्शे _ _ B-Group
२ _ _ O
के _ _ O
साथ _ _ O
लीड _ _ O
में _ _ O
इसे _ _ O
उसी _ _ O
लैप _ _ O
पर _ _ O
ले _ _ O
गया। _ _ O


# id
स्टेरॉयड _ _ O
की _ _ O
कम _ _ O
खुराक _ _ O
प्रदाह _ _ B-Medical
कम _ _ O
करने _ _ O
में _ _ O
मदद _ _ O
कर _ _ O
सकती _ _ O
है _ _ O
और _ _ O
परिणामस्वरूप _ _ O
दृश्य _ _ O
हानि _ _ O
को _ _ O
कम _ _ O
करता _ _ O
है। _ _ O


# id
another _ _ O
album _ _ O
more _ _ B-CreativeWorks
rocktastic _ _ I-CreativeWorks
music _ _ I-CreativeWorks
from _ _ I-CreativeWorks
the _ _ I-CreativeWorks
film _ _ I-CreativeWorks
contains _ _ O
some _ _ O
small _ _ O
excerpts _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
official _ _ O
score _ _ O
that _ _ O
the _ _ O
soundtrack _ _ O
excludes _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
baroque _ _ O
town _ _ O
of _ _ O
fulda _ _ B-Location
called _ _ O
him _ _ O
to _ _ O
be _ _ O
part _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
committee _ _ O
of _ _ O
art _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
city _ _ O
. _ _ O


# id
placenta _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
lower _ _ O
uterine _ _ O
segment _ _ O
but _ _ O
the _ _ O
lower _ _ O
edge _ _ O
does _ _ O
not _ _ O
cover _ _ O
the _ _ O
internal _ _ B-Medical
os _ _ I-Medical


# id
the _ _ O
system _ _ O
consists _ _ O
of _ _ O
a _ _ O
mechanically _ _ O
activated _ _ O
side _ _ O
airbag _ _ B-Product
that _ _ O
protects _ _ O
the _ _ O
front _ _ O
seat _ _ O
occupants _ _ O
torsos _ _ O
from _ _ O
hitting _ _ O
the _ _ O
cars _ _ O
interior _ _ O
. _ _ O


# id
this _ _ O
replica _ _ O
includes _ _ O
a _ _ O
1940s _ _ O
era _ _ O
fog _ _ O
bell _ _ O
taken _ _ O
from _ _ O
a _ _ O
retired _ _ O
buoy _ _ B-Location
and _ _ O
a _ _ O
new _ _ O
fourth _ _ O
order _ _ O
lens _ _ O
the _ _ O
first _ _ O
constructed _ _ O
in _ _ O
eighty _ _ O
years _ _ O
. _ _ O


# id
एबी _ _ B-Person
डी _ _ I-Person
विलियर्स _ _ I-Person
कैप्टन _ _ O
विराट _ _ B-Person
कोहली _ _ I-Person
और _ _ O
स्पिनर _ _ O
युज़वेन्द्र _ _ B-Person
चहल _ _ I-Person
न्यू _ _ O
जर्सी _ _ O
में _ _ O
देखे _ _ O
गए। _ _ O


# id
2008 _ _ O
: _ _ O
front _ _ B-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
the _ _ I-CreativeWorks
class _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
tv _ _ O
movie _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
executive _ _ O
producer _ _ O
) _ _ O


# id
text _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
agreement _ _ O
white _ _ B-Location
house _ _ I-Location
2007 _ _ O
04 _ _ O
30 _ _ O



# id
वर्ष _ _ O
८७४ _ _ O
में _ _ O
वह _ _ O
रेक्जाविक _ _ B-Location
में _ _ O
बस _ _ O
गए। _ _ O


# id
मक्खन _ _ B-Product
और _ _ O
सॉफ्ट _ _ O
चीज़ _ _ B-Product
विशिष्ट _ _ O
स्प्रेड _ _ O
हैं। _ _ O


# id
अफ़गानिस्तान _ _ B-Location
में _ _ O
चार _ _ O
अन्तर्राष्ट्रीय _ _ B-Location
विमानक्षेत्र _ _ I-Location
हैं _ _ O
जो _ _ O
भविष्य _ _ O
में _ _ O
बढ़ने _ _ O
की _ _ O
उम्मीद _ _ O
है। _ _ O


# id
वह _ _ O
हेनरी _ _ B-Person
पेल्हम _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
प्रधानमंत्री _ _ O
की _ _ O
भूमिका _ _ O
में _ _ O
सफल _ _ O
रहा। _ _ O


# id
ruettiger _ _ O
's _ _ O
story _ _ O
was _ _ O
told _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
1993 _ _ O
feature _ _ O
film _ _ O
rudy _ _ B-CreativeWorks
which _ _ O
starred _ _ O
actor _ _ O
sean _ _ B-Person
astin _ _ I-Person
in _ _ O
the _ _ O
title _ _ O
role _ _ O
. _ _ O


# id
confidential _ _ O
a _ _ O
1959 _ _ O
song _ _ O
by _ _ O
the _ _ B-Group
fleetwoods _ _ I-Group


# id
before _ _ O
that _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
head _ _ O
of _ _ O
brighton _ _ B-Location
college _ _ I-Location
. _ _ O


# id
once _ _ O
one _ _ O
of _ _ O
four _ _ O
yokozuna _ _ O
after _ _ O
his _ _ O
retirement _ _ O
the _ _ O
rank _ _ O
was _ _ O
vacant _ _ O
for _ _ O
8 _ _ O
months _ _ O
until _ _ O
akebono _ _ B-Person


# id
1994 _ _ O
saw _ _ O
the _ _ O
release _ _ O
of _ _ O
two _ _ O
collaborations _ _ O
with _ _ O
actor _ _ O
mario _ _ B-Person
van _ _ I-Person
peebles _ _ I-Person
. _ _ O


# id
in _ _ O
2021 _ _ O
he _ _ O
directed _ _ O
all _ _ O
eight _ _ O
episodes _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
psychological _ _ O
romance _ _ O
horror _ _ O
miniseries _ _ O
lisey _ _ B-CreativeWorks
's _ _ I-CreativeWorks
story _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
hot _ _ B-Product
chocolate _ _ I-Product
was _ _ O
a _ _ O
popular _ _ O
drink _ _ O
by _ _ O
the _ _ O
17th _ _ O
century _ _ O
long _ _ O
before _ _ O
it _ _ O
was _ _ O
used _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
food _ _ O
. _ _ O


# id
they _ _ O
had _ _ O
a _ _ O
notable _ _ O
entry _ _ O
as _ _ O
background _ _ O
singers _ _ O
of _ _ O
wilson _ _ B-Person
pickett _ _ I-Person
's _ _ O
first _ _ O
major _ _ O
hit _ _ O
634-5789 _ _ B-CreativeWorks
(soulsville _ _ I-CreativeWorks
, _ _ I-CreativeWorks
u.s.a.) _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
lands _ _ O
around _ _ O
epping _ _ B-Location
railway _ _ I-Location
station _ _ I-Location
are _ _ O
zoned _ _ O
for _ _ O
commercial _ _ O
use _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
interior _ _ O
has _ _ O
large _ _ O
powerful _ _ O
arches _ _ O
with _ _ O
richly _ _ O
decorated _ _ O
moulding _ _ B-Product
at _ _ O
the _ _ O
main _ _ O
entrance _ _ O
. _ _ O



# id
most _ _ O
notably _ _ O
both _ _ O
schools _ _ O
had _ _ O
been _ _ O
formed _ _ O
by _ _ O
predecessor _ _ O
bodies _ _ O
to _ _ O
what _ _ O
is _ _ O
now _ _ O
the _ _ O
united _ _ B-Group
methodist _ _ I-Group
church _ _ I-Group
. _ _ O


# id
he _ _ O
had _ _ O
earlier _ _ O
been _ _ O
in _ _ O
a _ _ O
relationship _ _ O
with _ _ O
norma _ _ B-Person
giménez _ _ I-Person
. _ _ O


# id
वह _ _ O
पोर्ट _ _ B-Location
मोर्स्बे _ _ I-Location
में _ _ O
पैदा _ _ O
हुई _ _ O
थी। _ _ O


# id
looney _ _ B-CreativeWorks
tunes _ _ I-CreativeWorks
b-ball _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
wile _ _ O
e _ _ O
. _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
playable _ _ O
character _ _ O
) _ _ O


# id
इमारतों _ _ O
का _ _ O
पुनर्निर्माण _ _ O
२००३ _ _ O
में _ _ O
शुरू _ _ O
हुआ _ _ O
था _ _ O
जब _ _ O
पोप _ _ B-Person
जॉन _ _ I-Person
पॉल _ _ I-Person
द्वितीय _ _ I-Person
साइट _ _ O
पर _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
art _ _ O
direction _ _ O
: _ _ O
alexander _ _ B-Person
golitzen _ _ I-Person
and _ _ O
george _ _ B-Person
c. _ _ I-Person
webb _ _ I-Person
; _ _ O
set _ _ O
decoration _ _ O
: _ _ O
howard _ _ B-Person
bristol _ _ I-Person


# id
ये _ _ O
ज्यादातर _ _ O
असंगत _ _ O
फली _ _ B-Product
हैं _ _ O
; _ _ O
कुछ _ _ O
में _ _ O
उज्ज्वल _ _ O
या _ _ O
बड़े _ _ O
फूल _ _ O
होते _ _ O
हैं। _ _ O


# id
खेल _ _ O
कार्टून _ _ O
श्रृंखला _ _ O
एनिमेनियाक्स _ _ B-CreativeWorks
पर _ _ O
आधारित _ _ O
है। _ _ O


# id
यह _ _ O
अनुक्रम _ _ O
लिओनार्दो _ _ B-Person
दा _ _ I-Person
विंची _ _ I-Person
मोना _ _ B-CreativeWorks
लीज़ा _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
करीब _ _ O
से _ _ O
समाप्त _ _ O
होता _ _ O
है। _ _ O


# id
jastremski _ _ B-Person
frick _ _ B-Person
( _ _ O
own _ _ O
goal _ _ O
) _ _ O
nkansah _ _ B-Person
( _ _ O
own _ _ O
goal _ _ O
) _ _ O


# id
he _ _ O
was _ _ O
the _ _ O
second _ _ O
son _ _ O
of _ _ O
stephen _ _ B-Person
i _ _ I-Person
gutkeled _ _ I-Person
who _ _ O
was _ _ O
a _ _ O
faithful _ _ O
partisan _ _ O
and _ _ O
powerful _ _ O
baron _ _ O
of _ _ O
béla _ _ B-Person
iv _ _ I-Person
of _ _ I-Person
hungary _ _ I-Person
until _ _ O
his _ _ O
death _ _ O
in _ _ O
1259 _ _ O
. _ _ O


# id
in _ _ O
2016 _ _ O
nike _ _ B-Group
brought _ _ O
in _ _ O
doctors _ _ O
from _ _ O
mount _ _ B-Location
sinai _ _ I-Location
hospital _ _ I-Location
to _ _ O
point _ _ O
out _ _ O
potential _ _ O
colorblindness _ _ O
issues _ _ O
. _ _ O


# id
her _ _ O
parents _ _ O
were _ _ O
both _ _ O
sampaguita _ _ B-Group
pictures _ _ I-Group
stars _ _ O
ricky _ _ B-Person
belmonte _ _ I-Person
and _ _ O
rosemarie _ _ B-Person
sonora _ _ I-Person
. _ _ O


# id
उसी _ _ O
समय _ _ O
एयरलाइन _ _ O
ने _ _ O
बोइंग _ _ B-Product
777 _ _ I-Product
के _ _ O
लिए _ _ O
तीन _ _ O
ऑर्डर _ _ O
दिए। _ _ O


# id
ठेकेदार _ _ O
बोइंग _ _ B-Group
में _ _ O
कई _ _ O
देरी _ _ O
और _ _ O
लागत _ _ O
ओवररन _ _ O
थी। _ _ O


# id
it _ _ O
has _ _ O
been _ _ O
described _ _ O
as _ _ O
one _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
largest _ _ O
doctor _ _ B-CreativeWorks
who _ _ I-CreativeWorks
fan _ _ O
forums _ _ O
. _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
described _ _ O
by _ _ O
carl _ _ B-Person
geyer _ _ I-Person
in _ _ O
1832 _ _ O
. _ _ O


# id
elzie _ _ O
uses _ _ O
social _ _ O
media _ _ O
outlets _ _ O
such _ _ O
as _ _ O
twitter _ _ B-CreativeWorks
in _ _ O
her _ _ O
activism _ _ O
. _ _ O



# id
scott _ _ B-Person
miller _ _ I-Person
( _ _ O
1960 _ _ O
– _ _ O
2013 _ _ O
) _ _ O
guitarist _ _ O
and _ _ O
leader _ _ O
of _ _ O
bands _ _ O
game _ _ B-Group
theory _ _ I-Group
and _ _ O
the _ _ B-Group
loud _ _ I-Group
family _ _ I-Group


# id
after _ _ O
her _ _ O
husband _ _ O
's _ _ O
death _ _ O
she _ _ O
is _ _ O
working _ _ O
in _ _ O
bharat _ _ B-Location
bhavan _ _ I-Location
bhopal _ _ B-Location
where _ _ O
her _ _ O
husband _ _ O
used _ _ O
to _ _ O
work _ _ O
. _ _ O


# id
gsc _ _ B-Group
game _ _ I-Group
world _ _ I-Group
the _ _ O
creator _ _ O
the _ _ O
series _ _ O
also _ _ O
came _ _ O
out _ _ O
with _ _ O
two _ _ O
other _ _ O
s.t.a.l.k.e.r. _ _ O
games _ _ O
. _ _ O


# id
57 _ _ O
thousand _ _ O
tons _ _ O
of _ _ O
coffee _ _ B-Product
; _ _ O


# id
steve _ _ B-Person
mcqueen _ _ I-Person
's _ _ O
series _ _ O
small _ _ B-CreativeWorks
axe _ _ I-CreativeWorks
features _ _ O
an _ _ O
episode _ _ O
involving _ _ O
the _ _ O
riots _ _ O
. _ _ O


# id
इन्सेप्शन _ _ B-CreativeWorks
- _ _ O
प्रमुख _ _ O
अनुक्रम _ _ O


# id
he _ _ O
supplemented _ _ O
his _ _ O
income _ _ O
by _ _ O
tutoring _ _ O
the _ _ O
young _ _ O
george _ _ B-Person
whyte-melville _ _ I-Person
. _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
also _ _ O
previously _ _ O
released _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
punk _ _ B-CreativeWorks
goes _ _ I-CreativeWorks
pop _ _ I-CreativeWorks
volume _ _ I-CreativeWorks
two _ _ I-CreativeWorks
compilation _ _ O
album _ _ O
. _ _ O


# id
jensen _ _ O
is _ _ O
married _ _ O
to _ _ O
musician _ _ O
eliza _ _ B-Person
gilkyson _ _ I-Person
. _ _ O


# id
इसका _ _ O
नाम _ _ O
पर्टो _ _ B-Location
ला _ _ I-Location
क्रूज़ _ _ I-Location
वेनेज़ुएला _ _ B-Location
में _ _ O
शहर _ _ O
के _ _ O
नाम _ _ O
पर _ _ O
रखा _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
; _ _ O
नाम _ _ O
१९७६ _ _ O
में _ _ O
अंतर्राष्ट्रीय _ _ B-Group
खगोलीय _ _ I-Group
संघ _ _ I-Group
द्वारा _ _ O
अनुमोदित _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
methylphenidate _ _ B-Medical
a _ _ O
dopamine _ _ O
and _ _ O
noradrenaline _ _ O
reuptake _ _ O
blocker _ _ O
has _ _ O
received _ _ O
increasing _ _ O
interest _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
treatment _ _ O
of _ _ O
apathy _ _ O
. _ _ O



# id
( _ _ O
३६४ _ _ O
बार _ _ O
उद्धृत _ _ O
गूगल _ _ B-CreativeWorks
स्कॉलर _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
अनुसार _ _ O
) _ _ O


# id
निकट _ _ O
प्रतिक्रिया _ _ O
में _ _ O
तीन _ _ O
प्रक्रियाएं _ _ O
हैं _ _ O
जो _ _ O
रेटीना _ _ B-Medical
पर _ _ O
एक _ _ O
छवि _ _ O
को _ _ O
केंद्रित _ _ O
करने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
होती _ _ O
हैं। _ _ O



# id
racing _ _ O
a _ _ O
chevrolet _ _ B-Group
powered _ _ O
lotus _ _ B-Product
19 _ _ I-Product
proved _ _ O
no _ _ O
success _ _ O
. _ _ O


# id
क्लब _ _ O
में _ _ O
आयोजित _ _ O
पहला _ _ O
प्रमुख _ _ O
कार्यक्रम _ _ O
बेन _ _ B-Person
एफ्लेक _ _ I-Person
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
जन्मदिन _ _ O
की _ _ O
पार्टी _ _ O
थी _ _ O
जो _ _ O
कि _ _ O
उस _ _ O
प्रेमिका _ _ O
जॅनिफ़र _ _ B-Person
लोपैज़ _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
फेंकी _ _ O
गई _ _ O
थी। _ _ O



# id
उनके _ _ O
गॉडपेरेंट्स _ _ O
में _ _ O
उनके _ _ O
पैतृक _ _ O
दादी _ _ O
विक्टोरिया _ _ B-Person
शामिल _ _ O
थे _ _ O
जिन्हें _ _ O
एक _ _ O
प्रॉक्सी _ _ O
द्वारा _ _ O
प्रतिनिधित्व _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
federal _ _ B-Group
appeals _ _ I-Group
courts _ _ I-Group
have _ _ O
issued _ _ O
conflicting _ _ O
rulings _ _ O
on _ _ O
this _ _ O
point _ _ O
. _ _ O


# id
leona _ _ B-Person
lewis _ _ I-Person
and _ _ O
avicii _ _ B-Person
– _ _ O
collide _ _ B-CreativeWorks
( _ _ O
4 _ _ O
: _ _ O
00 _ _ O
) _ _ O


# id
other _ _ O
authors _ _ O
to _ _ O
use _ _ O
the _ _ O
term _ _ O
boxwallah _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
second _ _ O
sense _ _ O
include _ _ O
amit _ _ B-Person
chaudhuri _ _ I-Person
and _ _ O
pavan _ _ B-Person
verma _ _ I-Person
. _ _ O


# id
रोबर्टा _ _ B-Person
बोंडर _ _ I-Person
( _ _ O
जन्म _ _ O
१९४५ _ _ O
) _ _ O
न्यूरोलॉजिस्ट _ _ O
अंतरिक्ष _ _ O
यात्री _ _ O
शिक्षक _ _ O



# id
it _ _ O
is _ _ O
associated _ _ O
with _ _ O
3-m _ _ B-Medical
syndrome _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
the _ _ O
wellington _ _ B-Group
dukes _ _ I-Group
lost _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
semi _ _ O
final _ _ O
. _ _ O


# id
गाँव _ _ O
ताई _ _ B-Location
राष्ट्रीय _ _ I-Location
उद्यान _ _ I-Location
के _ _ O
पूर्वोत्तर _ _ O
किनारे _ _ O
पर _ _ O
है। _ _ O


# id
यह _ _ O
१९०० _ _ O
के _ _ O
दशक _ _ O
की _ _ O
शुरुआत _ _ O
( _ _ O
दशक _ _ O
) _ _ O
की _ _ O
लघु _ _ O
कहानी _ _ O
पर _ _ O
आधारित _ _ O
है _ _ O
रुडयार्ड _ _ B-Person
किपलिंग _ _ I-Person
। _ _ O


# id
the _ _ O
newspaper _ _ O
is _ _ O
owned _ _ O
by _ _ O
gannett _ _ B-Group
. _ _ O



# id
all _ _ O
the _ _ O
songs _ _ O
were _ _ O
written _ _ O
by _ _ O
jimmy _ _ B-Person
van _ _ I-Person
heusen _ _ I-Person
( _ _ O
music _ _ O
) _ _ O
and _ _ O
sammy _ _ B-Person
cahn _ _ I-Person
( _ _ O
lyrics _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
अकोको _ _ O
एक _ _ O
लकड़ी _ _ O
की _ _ O
छड़ _ _ O
है _ _ O
जिसमें _ _ O
अखरोट _ _ B-Product
प्रत्येक _ _ O
में _ _ O
ढीले _ _ O
बीज _ _ O
होते _ _ O
हैं _ _ O
जो _ _ O
तार _ _ O
से _ _ O
बंधे _ _ O
होते _ _ O
हैं _ _ O
जो _ _ O
फिर _ _ O
रॉड _ _ O
के _ _ O
अंत _ _ O
में _ _ O
कसकर _ _ O
घाव _ _ O
होते _ _ O
हैं। _ _ O


# id
suddenly _ _ B-CreativeWorks
, _ _ I-CreativeWorks
last _ _ I-CreativeWorks
summer _ _ I-CreativeWorks
– _ _ O
art _ _ O
direction _ _ O
: _ _ O
oliver _ _ B-Person
messel _ _ I-Person
and _ _ O
william _ _ B-Person
kellner _ _ I-Person
; _ _ O
set _ _ O
decoration _ _ O
: _ _ O
scott _ _ B-Person
slimon _ _ I-Person



# id
davis _ _ O
was _ _ O
born _ _ O
in _ _ O
raetihi _ _ B-Location
. _ _ O


# id
२००६ _ _ O
में _ _ O
नियमों _ _ O
को _ _ O
काफी _ _ O
बदल _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
- _ _ O
चेसिस _ _ O
को _ _ O
बदल _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
और _ _ O
इंजन _ _ O
अब _ _ O
टोयोटा _ _ B-Group
और _ _ O
होंडा _ _ B-Group
द्वारा _ _ O
प्रदान _ _ O
किए _ _ O
गए _ _ O
थे। _ _ O


# id
green _ _ O
was _ _ O
also _ _ O
a _ _ O
member _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
english _ _ B-Group
alpine _ _ I-Group
club _ _ I-Group
and _ _ O
became _ _ O
a _ _ O
mountain _ _ O
climber _ _ O
well _ _ O
known _ _ O
especially _ _ O
in _ _ O
canada _ _ B-Location
and _ _ O
new _ _ B-Location
zealand _ _ I-Location
. _ _ O


# id
curtis _ _ B-Person
turner _ _ I-Person
passed _ _ O
a _ _ O
rookie _ _ O
test _ _ O
but _ _ O
later _ _ O
crashed _ _ O
in _ _ O
practice _ _ O
. _ _ O


# id
let _ _ O
's _ _ O
hope _ _ O
we _ _ O
have _ _ O
some _ _ O
hits _ _ O
herb _ _ B-Person
alpert _ _ I-Person
told _ _ O
the _ _ O
two _ _ O
. _ _ O


# id
pete _ _ B-Person
willis _ _ I-Person
– _ _ O
lead _ _ O
and _ _ O
rhythm _ _ O
guitars _ _ O
backing _ _ O
vocals _ _ O


# id
चैडविक _ _ B-Person
बोसमैन _ _ I-Person
बनाम। _ _ O
माइकल _ _ B-Person
बकारी _ _ I-Person
जॉर्डन _ _ I-Person
- _ _ O
ब्लैक _ _ B-CreativeWorks
पैंथर _ _ I-CreativeWorks


# id
कार्निवल _ _ O
की _ _ O
व्यवस्था _ _ O
की _ _ O
जाती _ _ O
है _ _ O
और _ _ O
कई _ _ O
रेडियो _ _ O
स्टेशन _ _ O
वामपंथी _ _ O
गाने _ _ O
बजाते _ _ O
हैं _ _ O
जैसे _ _ O
इन्तर्नास्योनाल _ _ B-CreativeWorks
। _ _ O


# id
in _ _ O
1999 _ _ O
clockmakers _ _ O
smith _ _ B-Group
of _ _ I-Group
derby _ _ I-Group
group _ _ I-Group
restored _ _ O
the _ _ O
clock _ _ O
and _ _ O
bell _ _ O
. _ _ O


# id
kurzweil _ _ O
belongs _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
society _ _ B-Group
of _ _ I-Group
american _ _ I-Group
magicians _ _ I-Group
as _ _ O
well _ _ O
as _ _ O
the _ _ O
international _ _ B-Group
brotherhood _ _ I-Group
of _ _ I-Group
magicians _ _ I-Group
. _ _ O


# id
वह _ _ O
पहले _ _ O
बाल्टीमोर _ _ B-Group
ओरिओल्स _ _ I-Group
मिल्वौकी _ _ B-Group
ब्रेवर्स _ _ I-Group
और _ _ O
मिनेसोटा _ _ B-Group
ट्विंस _ _ I-Group
के _ _ O
लिए _ _ O
खेला _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
piggy _ _ O
( _ _ O
renamed _ _ O
mid _ _ O
run _ _ O
to _ _ O
i _ _ O
told _ _ O
you _ _ O
so _ _ O
) _ _ O
had _ _ O
a _ _ O
weak _ _ O
script _ _ O
but _ _ O
comedian _ _ O
sam _ _ B-Person
bernard _ _ I-Person
carried _ _ O
the _ _ O
show _ _ O
for _ _ O
79 _ _ O
performances _ _ O
. _ _ O


# id
२०१३ _ _ O
में _ _ O
उनकी _ _ O
पहली _ _ O
टेलीविजन _ _ O
उपस्थिति _ _ O
सीबीएस _ _ B-Group
श्रृंखला _ _ O
हाउ _ _ B-CreativeWorks
आई _ _ I-CreativeWorks
मेट _ _ I-CreativeWorks
योर _ _ I-CreativeWorks
मदर _ _ I-CreativeWorks
पर _ _ O
थी। _ _ O


# id
kenya _ _ O
has _ _ O
an _ _ O
embassy _ _ O
in _ _ O
tehran _ _ B-Location
. _ _ O


# id
born _ _ O
in _ _ O
souris _ _ B-Location
, _ _ I-Location
manitoba _ _ I-Location
he _ _ O
played _ _ O
with _ _ O
the _ _ O
new _ _ B-Group
york _ _ I-Group
rangers _ _ I-Group
. _ _ O


# id
amber _ _ B-Product
moon _ _ I-Product
a _ _ O
similar _ _ O
drink _ _ O
containing _ _ O
alcohol _ _ O


# id
ये _ _ O
पिन _ _ O
होल _ _ O
या _ _ O
क्रेटर _ _ O
होते _ _ O
हैं _ _ O
जो _ _ O
कभी _ _ O
-कभी _ _ O
चमकता _ _ O
हुआ _ _ O
गैर _ _ O
-विटेरियस _ _ O
सेरामिक्स _ _ O
में _ _ O
होते _ _ O
हैं _ _ O
जबकि _ _ O
वे _ _ O
सजा _ _ O
भट्टा _ _ B-Product
में _ _ O
होते _ _ O
हैं। _ _ O


# id
the _ _ O
first _ _ O
two _ _ O
ships _ _ O
were _ _ O
re _ _ O
rigged _ _ O
as _ _ O
barques _ _ B-Product
after _ _ O
their _ _ O
first _ _ O
commission _ _ O
. _ _ O


# id
२००८ _ _ O
में _ _ O
उन्होंने _ _ O
सुरवीन _ _ B-Person
चावला _ _ I-Person
के _ _ O
साथ _ _ O
रियलिटी _ _ O
शो _ _ O
एक _ _ B-CreativeWorks
खिलाड़ी _ _ I-CreativeWorks
एक _ _ I-CreativeWorks
हसीना _ _ I-CreativeWorks
(कलर्स) _ _ I-CreativeWorks
में _ _ O
भाग _ _ O
लिया। _ _ O


# id
henry _ _ O
was _ _ O
only _ _ O
with _ _ O
the _ _ O
group _ _ O
a _ _ O
short _ _ O
time _ _ O
before _ _ O
his _ _ O
contract _ _ O
was _ _ O
sold _ _ O
to _ _ O
daivari _ _ B-Person
in _ _ O
storyline _ _ O
. _ _ O



# id
fox _ _ O
briefly _ _ O
dated _ _ O
rapper _ _ O
50 _ _ B-Person
cent _ _ I-Person
in _ _ O
2003 _ _ O
. _ _ O


# id
reservists _ _ O
can _ _ O
be _ _ O
called _ _ O
up _ _ O
to _ _ O
training _ _ O
musters _ _ B-Medical
and _ _ O
exercises _ _ O
in _ _ O
peacetime _ _ O
. _ _ O


# id
उन्होंने _ _ O
भारतीय _ _ B-Product
मंगल _ _ I-Product
मिशन _ _ I-Product
2013 _ _ I-Product
की _ _ O
टीम _ _ O
में _ _ O
मैकेनिकल _ _ O
इंजीनियरों _ _ O
के _ _ O
साथ _ _ O
काम _ _ O
किया। _ _ O


# id
पोलिट _ _ O
को _ _ O
सीजन _ _ O
के _ _ O
अंत _ _ O
में _ _ O
एलेक्स _ _ B-Person
फर्ग्यूसन _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
जारी _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
vitalia _ _ B-Person
diatchenko _ _ I-Person
def _ _ O
. _ _ O
akgul _ _ B-Person
amanmuradova _ _ I-Person
6 _ _ O
– _ _ O
4 _ _ O
6 _ _ O
– _ _ O
1 _ _ O


# id
२०१६ _ _ O
से _ _ O
२०२१ _ _ O
तक _ _ O
उन्होंने _ _ O
टेक्सास _ _ B-Group
इंस्ट्रूमेंट्स _ _ I-Group
पर _ _ O
काम _ _ O
किया। _ _ O


# id
there _ _ O
are _ _ O
ailerons _ _ B-Product
on _ _ O
both _ _ O
upper _ _ O
and _ _ O
lower _ _ O
wings _ _ O
. _ _ O


# id
she _ _ O
produced _ _ O
miniature _ _ B-CreativeWorks
paintings _ _ I-CreativeWorks
and _ _ O
pastels _ _ O
during _ _ O
her _ _ O
career _ _ O
. _ _ O


# id
originally _ _ O
four _ _ O
defense _ _ O
towers _ _ O
and _ _ O
a _ _ O
22 _ _ O
m _ _ O
( _ _ O
44 _ _ O
ft _ _ O
) _ _ O
deep _ _ O
dry _ _ O
boat _ _ B-Product
surrounded _ _ O
the _ _ O
castle _ _ O
. _ _ O


# id
jayammu _ _ O
nischayammu _ _ O
raa _ _ O
: _ _ O
( _ _ O
1989 _ _ B-CreativeWorks
& _ _ O
2016 _ _ B-CreativeWorks
) _ _ O


# id
unlike _ _ O
the _ _ O
first _ _ O
two _ _ O
series _ _ O
which _ _ O
consisted _ _ O
of _ _ O
one _ _ O
story _ _ O
episodes _ _ O
this _ _ O
series _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
single _ _ O
story _ _ B-CreativeWorks
arc _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
यूनिवर्सल _ _ B-Group
म्यूज़िक _ _ I-Group
समूह _ _ I-Group
२०१९ _ _ O
में _ _ O
स्ट्रीमिंग _ _ O
प्लेटफार्मों _ _ O
पर _ _ O
स्ट्रीमिंग _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
एल्बम _ _ O
उपलब्ध _ _ O
कराया _ _ O
गया। _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
described _ _ B-CreativeWorks
by _ _ O
naviaux _ _ B-Person
in _ _ O
2004 _ _ O
. _ _ O


# id
रेटीना _ _ B-Medical
एक _ _ O
विशेष _ _ O
प्रकार _ _ O
का _ _ O
ऊतक _ _ O
जिसमें _ _ O
प्रकाशग्राही _ _ B-Medical
कोशिका _ _ I-Medical
सेंस _ _ O
लाइट _ _ O
होता _ _ O
है। _ _ O


# id
४१० _ _ O
हजार _ _ O
टन _ _ O
खीरा _ _ B-Product
; _ _ O


# id
it _ _ O
provides _ _ O
access _ _ O
to _ _ O
loakan _ _ B-Location
airport _ _ I-Location
located _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
outskirts _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
city _ _ O
. _ _ O


# id
fujiwara _ _ O
operated _ _ O
a _ _ O
training _ _ O
dojo _ _ O
out _ _ O
of _ _ O
jefferson _ _ B-Location
city _ _ I-Location
, _ _ I-Location
tennessee _ _ I-Location
and _ _ O
dandridge _ _ B-Location
, _ _ I-Location
tennessee _ _ I-Location
until _ _ O
2001 _ _ O
. _ _ O


# id
bobby _ _ B-CreativeWorks
's _ _ I-CreativeWorks
world _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
36 _ _ O
episodes _ _ O
1990 _ _ O
– _ _ O
1996 _ _ O
) _ _ O
( _ _ O
animation _ _ O
director _ _ O
) _ _ O


# id
इड्रिस _ _ B-Person
एल्बा _ _ I-Person
( _ _ O
पसिफ़िक _ _ B-CreativeWorks
रिम _ _ I-CreativeWorks
और _ _ O
थॉर:द _ _ B-CreativeWorks
डार्क _ _ I-CreativeWorks
वर्ल्ड _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
लिए _ _ O
भी _ _ O
) _ _ O


# id
the _ _ O
train _ _ O
service _ _ O
at _ _ O
this _ _ O
station _ _ O
received _ _ O
modern _ _ O
double _ _ O
decker _ _ O
units _ _ O
in _ _ O
2007 _ _ O
previously _ _ O
being _ _ O
old _ _ B-Product
stock _ _ I-Product
from _ _ I-Product
the _ _ I-Product
1960s _ _ I-Product
. _ _ O


# id
वह _ _ O
इस _ _ O
स्कूल _ _ O
में _ _ O
भाग _ _ O
लेने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
प्रथम _ _ O
श्रेणी _ _ O
के _ _ O
सदस्य _ _ O
थे _ _ O
जिसकी _ _ O
स्थापना _ _ O
स्वयं _ _ O
जॉन _ _ B-Person
कैल्विन _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
की _ _ O
गई _ _ O
थी। _ _ O


# id
उसका _ _ O
नाम _ _ O
आर्क _ _ B-Location
द _ _ I-Location
ट्रिम्फ _ _ I-Location
पर _ _ O
उल्लेख _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
है। _ _ O



# id
उसे _ _ O
पता _ _ O
चला _ _ O
डॉक्टरों _ _ O
ने _ _ O
हिस्टीरिया _ _ B-Medical
का _ _ O
निदान _ _ O
किया _ _ O
और _ _ O
सख्त _ _ O
बेड _ _ O
रेस्ट _ _ O
निर्धारित _ _ O
किया। _ _ O


# id
मोरिता _ _ B-Person
अयूमी _ _ I-Person
डिफेंडिंग _ _ O
चैंपियन _ _ O
था _ _ O
लेकिन _ _ O
घुटने _ _ O
की _ _ O
चोट _ _ O
के _ _ O
कारण _ _ O
क्वार्टरफाइनल _ _ O
में _ _ O
वापस _ _ O
ले _ _ O
लिया। _ _ O


# id
इसका _ _ O
केंद्र _ _ O
मास्को _ _ B-Location
का _ _ O
शहर _ _ O
था। _ _ O


# id
क्रैश _ _ O
साइट _ _ O
एरिया _ _ B-Location
51 _ _ I-Location
के _ _ O
उत्तर _ _ O
में _ _ O
हवा _ _ O
से _ _ O
खोजने _ _ O
में _ _ O
चार _ _ O
दिन _ _ O
लगते _ _ O
हैं। _ _ O


# id
kickoff _ _ O
return _ _ O
average _ _ O
( _ _ O
minimum _ _ O
5 _ _ O
returns _ _ O
) _ _ O
: _ _ O
42.8 _ _ O
yards _ _ O
hall _ _ B-Person
haynes _ _ I-Person


# id
this _ _ O
song _ _ O
is _ _ O
referenced _ _ O
in _ _ O
alvin _ _ B-Person
stardust _ _ I-Person
's _ _ O
song _ _ O
i _ _ B-CreativeWorks
feel _ _ I-CreativeWorks
like _ _ I-CreativeWorks
buddy _ _ I-CreativeWorks
holly _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
side _ _ O
road _ _ O
from _ _ O
the _ _ O
gotthard _ _ B-Location
pass _ _ I-Location
. _ _ O
see _ _ O
also _ _ O
nearby _ _ O
lago _ _ B-Location
della _ _ I-Location
sella _ _ I-Location
listed _ _ O
above _ _ O
. _ _ O


# id
चौथा _ _ O
दौर _ _ O
रोजर _ _ B-Person
फ़ेडरर _ _ I-Person
[१] _ _ O
से _ _ O
हार _ _ O
गया _ _ O


# id
बस्ती _ _ O
में _ _ O
एक _ _ O
दूसरा _ _ O
चर्च _ _ O
सन्त _ _ B-Person
निकोलस _ _ I-Person
के _ _ O
लिए _ _ O
समर्पित _ _ O
है। _ _ O


# id
high _ _ O
tides _ _ O
cause _ _ O
great _ _ O
flooding _ _ O
in _ _ O
england _ _ B-Location
and _ _ O
scotland _ _ B-Location
. _ _ O


# id
future _ _ O
five _ _ O
time _ _ O
champion _ _ O
novak _ _ B-Person
djokovic _ _ I-Person
made _ _ O
his _ _ O
tournament _ _ O
debut _ _ O
; _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
eliminated _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
round _ _ O
robin _ _ O
stage _ _ O
. _ _ O


# id
josh _ _ B-Person
bilicki _ _ I-Person
j. _ _ B-Person
j. _ _ I-Person
yeley _ _ I-Person
and _ _ O
mike _ _ B-Person
harmon _ _ I-Person
made _ _ O
the _ _ O
field _ _ O
based _ _ O
on _ _ O
2019 _ _ O
owner _ _ O
points _ _ O
while _ _ O
joe _ _ B-Person
nemechek _ _ I-Person
made _ _ O
the _ _ O
field _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
past _ _ O
champion _ _ O
. _ _ O


# id
उनका _ _ O
जन्म _ _ O
ब्रिस्बेन _ _ B-Location
में _ _ O
हुआ _ _ O
था _ _ O
और _ _ O
इसमें _ _ O
प्रमस्तिष्क _ _ B-Medical
अंगघात _ _ I-Medical
है। _ _ O


# id
it _ _ O
may _ _ O
be _ _ O
served _ _ O
with _ _ O
various _ _ O
sauces _ _ O
though _ _ O
most _ _ O
often _ _ O
a _ _ O
combination _ _ O
of _ _ O
soy _ _ B-Product
and _ _ O
peanut _ _ B-Product
sauce _ _ I-Product
. _ _ O


# id
like _ _ O
the _ _ O
soap _ _ O
passions _ _ B-CreativeWorks
murder _ _ O
and _ _ O
a _ _ O
little _ _ O
witchcraft _ _ O
are _ _ O
included _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
mix _ _ O
of _ _ O
themes _ _ O
. _ _ O


# id
at _ _ O
age _ _ O
6 _ _ O
months _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
diagnosed _ _ O
with _ _ O
treacher _ _ B-Medical
collins _ _ I-Medical
syndrome _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
the _ _ O
show _ _ O
was _ _ O
controversial _ _ O
for _ _ O
its _ _ O
display _ _ O
of _ _ O
marcus _ _ B-Person
harvey _ _ I-Person
's _ _ O
portrait _ _ B-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
myra _ _ I-CreativeWorks
hindley _ _ I-CreativeWorks
a _ _ O
convicted _ _ O
murderer _ _ O
. _ _ O


# id
these _ _ O
sprains _ _ O
require _ _ O
surgical _ _ O
fixation _ _ O
prolonged _ _ O
immobilization _ _ O
and _ _ O
physical _ _ B-Medical
therapy _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
christine _ _ B-Person
mcvie _ _ I-Person
– _ _ O
keyboard _ _ B-Product
arp _ _ B-Product
string _ _ I-Product
ensemble _ _ I-Product
lead _ _ O
vocals _ _ O
backing _ _ O
vocals _ _ O


# id
one _ _ O
cyclocross _ _ O
veteran _ _ O
sven _ _ B-Person
nys _ _ I-Person
expressed _ _ O
shock _ _ O
and _ _ O
disappointment _ _ O
. _ _ O


# id
रॉटेन _ _ B-Group
टमेटोज़ _ _ I-Group
पर _ _ O
यह _ _ O
२० _ _ O
समीक्षाओं _ _ O
के _ _ O
आधार _ _ O
पर _ _ O
८० _ _ O
% _ _ O
स्कोर _ _ O
प्राप्त _ _ O
हुआ _ _ O
जिसमें _ _ O
१० _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
७ _ _ O
का _ _ O
औसत _ _ O
स्कोर _ _ O
था। _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
the _ _ O
most _ _ O
powerful _ _ O
engine _ _ O
ferrari _ _ B-Group
had _ _ O
produced _ _ O
to _ _ O
that _ _ O
time _ _ O
. _ _ O


# id
नए _ _ O
प्रेस _ _ O
और _ _ O
पेपर _ _ O
का _ _ O
उद्घाटन _ _ O
लाल _ _ B-Person
कृष्ण _ _ I-Person
आडवाणी _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
en _ _ B-Group
vogue _ _ I-Group
– _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
album _ _ O
the _ _ B-CreativeWorks
gift _ _ I-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
christmas _ _ I-CreativeWorks


# id
it _ _ O
was _ _ O
named _ _ O
in _ _ O
honor _ _ O
of _ _ O
sony _ _ B-Group
founder _ _ O
akio _ _ B-Person
morita _ _ I-Person
( _ _ O
1921 _ _ O
– _ _ O
1999 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
he _ _ O
raced _ _ O
for _ _ O
two _ _ O
years _ _ O
with _ _ O
jaguar _ _ B-Group
racing _ _ I-Group
alongside _ _ O
eddie _ _ B-Person
irvine _ _ I-Person
scoring _ _ O
3 _ _ O
points _ _ O
in _ _ O
2001 _ _ O
and _ _ O
none _ _ O
in _ _ O
2002 _ _ O
. _ _ O


# id
फिरौन _ _ O
के _ _ O
सिर _ _ O
की _ _ O
कई _ _ O
छवियों _ _ O
को _ _ O
काट _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
है _ _ O
और _ _ O
आज _ _ O
लूव्र _ _ B-Location
संग्रहालय _ _ I-Location
में _ _ O
देखा _ _ O
जा _ _ O
सकता _ _ O
है। _ _ O


# id
rutland _ _ O
was _ _ O
the _ _ O
younger _ _ O
son _ _ O
of _ _ O
henry _ _ B-Person
manners _ _ I-Person
, _ _ I-Person
8th _ _ I-Person
duke _ _ I-Person
of _ _ I-Person
rutland _ _ I-Person
and _ _ O
his _ _ O
wife _ _ O
violet _ _ B-Person
. _ _ O


# id
संयुक्त _ _ B-Group
राज्य _ _ I-Group
जनगणना _ _ I-Group
ब्यूरो _ _ I-Group
के _ _ O
अनुसार _ _ O
शहर _ _ O
में _ _ O
कुल _ _ O
क्षेत्र _ _ O
है _ _ O
यह _ _ O
सभी _ _ O
भूमि _ _ O
है। _ _ O


# id
netnewswire _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
free _ _ B-CreativeWorks
and _ _ I-CreativeWorks
open-source _ _ I-CreativeWorks
news _ _ B-CreativeWorks
aggregator _ _ I-CreativeWorks
for _ _ O
macos _ _ B-CreativeWorks
and _ _ O
ios _ _ B-CreativeWorks
. _ _ O


# id
२०१७ _ _ O
में _ _ O
अपनी _ _ O
सफलता _ _ O
और _ _ O
उदासीन _ _ O
मूल्य _ _ O
का _ _ O
जश्न _ _ O
मनाने _ _ O
वाला _ _ O
एक _ _ O
प्रशंसक _ _ O
खाता _ _ O
twitter _ _ B-CreativeWorks
पर _ _ O
स्थापित _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
इसने _ _ O
प्रेस _ _ O
में _ _ O
कुछ _ _ O
मजबूत _ _ O
समीक्षाएं _ _ O
प्राप्त _ _ O
कीं _ _ O
जिनमें _ _ O
दि _ _ B-CreativeWorks
न्यू _ _ I-CreativeWorks
यॉर्क _ _ I-CreativeWorks
टाइम्स _ _ I-CreativeWorks
की _ _ O
प्रशंसा _ _ O
शामिल _ _ O
है। _ _ O


# id
naima _ _ B-CreativeWorks
( _ _ O
coltrane _ _ O
) _ _ O
– _ _ O
8 _ _ O
: _ _ O
19 _ _ O


# id
each _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
stories _ _ O
are _ _ O
introduced _ _ O
on _ _ O
screen _ _ O
by _ _ O
frederick _ _ B-Person
forsyth _ _ I-Person
. _ _ O


# id
all _ _ O
tracks _ _ O
written _ _ O
by _ _ O
john _ _ B-Person
hermann _ _ I-Person
except _ _ O
where _ _ O
noted _ _ O
. _ _ O


# id
applewin _ _ O
has _ _ O
support _ _ O
for _ _ O
most _ _ O
programs _ _ O
that _ _ O
could _ _ O
run _ _ O
either _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
apple _ _ B-Product
ii+ _ _ I-Product
or _ _ O
the _ _ O
apple _ _ B-Product
iie _ _ I-Product
. _ _ O


# id
due _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
high _ _ O
cost _ _ O
of _ _ O
living _ _ O
— _ _ O
especially _ _ O
the _ _ O
rent _ _ O
— _ _ O
the _ _ O
family _ _ O
moved _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
nearby _ _ O
town _ _ O
of _ _ O
lorch _ _ B-Location
. _ _ O


# id
elise _ _ B-Person
christie _ _ I-Person
( _ _ O
born _ _ O
1990 _ _ O
) _ _ O
short _ _ O
track _ _ O
speed _ _ O
skater _ _ O


# id
he _ _ O
joined _ _ O
the _ _ O
club _ _ O
's _ _ O
board _ _ O
along _ _ O
with _ _ O
former _ _ O
teammate _ _ O
and _ _ O
current _ _ O
chairman _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
club _ _ O
theodoros _ _ B-Person
zagorakis _ _ I-Person
. _ _ O


# id
थामस _ _ B-Person
एक्विनास _ _ I-Person
ने _ _ O
कहा _ _ O
कि _ _ O
सबसे _ _ O
बड़े _ _ O
महल _ _ O
को _ _ O
एक _ _ O
सीवर _ _ O
की _ _ O
आवश्यकता _ _ O
थी _ _ O
और _ _ O
चर्चों _ _ O
ने _ _ O
वेश्यालय _ _ B-Location
- _ _ O
स्ट्यूज़ _ _ O
- _ _ O
कैथेड्रल _ _ O
के _ _ O
बगल _ _ O
में _ _ O
अनुमति _ _ O
दी। _ _ O


# id
एक _ _ O
उपयुक्त _ _ O
सॉफ्टवेयर _ _ B-CreativeWorks
का _ _ O
उपयोग _ _ O
करते _ _ O
हुए _ _ O
उत्पन्न _ _ O
संकेतों _ _ O
को _ _ O
अधिग्रहित _ _ O
रूपांतरित _ _ O
विश्लेषण _ _ O
और _ _ O
व्याख्या _ _ O
की _ _ O
जा _ _ O
सकती _ _ O
है। _ _ O


# id
कुछ _ _ O
पांडुलिपियां _ _ O
अच्छी _ _ O
स्थिति _ _ O
में _ _ O
जीवित _ _ O
रहती _ _ O
हैं _ _ O
; _ _ O
विभिन्न _ _ O
कैथेड्रल _ _ O
पुरालेख _ _ B-Location
में _ _ O
निजी _ _ O
पार्टियों _ _ O
और _ _ O
अन्य _ _ O
के _ _ O
हाथों _ _ O
में _ _ O
कुछ। _ _ O


# id
गीत _ _ O
सईद _ _ B-Person
क़ादरी _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
लिखे _ _ O
गए _ _ O
हैं। _ _ O


# id
third _ _ O
was _ _ O
simon _ _ B-Person
pagenaud _ _ I-Person
from _ _ O
team _ _ B-Group
penske _ _ I-Group
a _ _ O
further _ _ O
54 _ _ O
points _ _ O
behind _ _ O
with _ _ O
scott _ _ B-Person
dixon _ _ I-Person
and _ _ O
will _ _ B-Person
power _ _ I-Person
rounding _ _ O
out _ _ O
the _ _ O
top _ _ O
five _ _ O
. _ _ O


# id
april _ _ B-CreativeWorks
folly _ _ I-CreativeWorks
directed _ _ O
by _ _ O
robert _ _ B-Person
z. _ _ I-Person
leonard _ _ I-Person
; _ _ O
starring _ _ O
marion _ _ B-Person
davies _ _ I-Person
and _ _ O
conway _ _ B-Person
tearle _ _ I-Person


# id
उनके _ _ O
आविष्कारों _ _ O
ने _ _ O
पोलियो _ _ B-Medical
वैक्सीन _ _ I-Medical
के _ _ O
बड़े _ _ O
पैमाने _ _ O
पर _ _ O
उत्पादन _ _ O
को _ _ O
सक्षम _ _ O
किया। _ _ O


# id
did _ _ O
not _ _ O
exist _ _ O
under _ _ O
united _ _ B-Group
nations _ _ I-Group



# id
the _ _ B-CreativeWorks
golden _ _ I-CreativeWorks
turkey _ _ I-CreativeWorks
awards _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
which _ _ O
expanded _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
earlier _ _ O
book _ _ O
. _ _ O


# id
solvej _ _ B-Person
balle _ _ I-Person
( _ _ O
born _ _ O
1962 _ _ O
) _ _ O
novelist _ _ O
and _ _ O
poet _ _ O


# id
his _ _ O
main _ _ O
work _ _ O
is _ _ O
the _ _ O
hungarian _ _ B-Location
national _ _ I-Location
museum _ _ I-Location
( _ _ O
1837 _ _ O
– _ _ O
46 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
her _ _ O
brother _ _ O
in _ _ O
law _ _ O
mark _ _ B-Person
dignam _ _ I-Person
was _ _ O
also _ _ O
a _ _ O
stage _ _ O
and _ _ O
film _ _ O
actor _ _ O
. _ _ O


# id
she _ _ O
had _ _ O
a _ _ O
twin _ _ O
sister _ _ O
maria _ _ B-Person
anna _ _ I-Person
. _ _ O


# id
1929 _ _ O
– _ _ O
with _ _ O
sir _ _ B-Person
henry _ _ I-Person
tim _ _ I-Person
birkin _ _ I-Person
in _ _ O
a _ _ O
bentley _ _ B-Product
speed _ _ I-Product
six _ _ I-Product
( _ _ O
old _ _ O
number _ _ O
one _ _ O
) _ _ O


# id
excalibur _ _ B-CreativeWorks
2555 _ _ I-CreativeWorks
ad _ _ I-CreativeWorks
a _ _ O
1997 _ _ O
action _ _ O
adventure _ _ O
video _ _ O
game _ _ O


# id
लिओनार्दो _ _ B-Person
दा _ _ I-Person
विंची _ _ I-Person
मोना _ _ B-CreativeWorks
लीज़ा _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
ला _ _ O
जियोकोडा _ _ O
) _ _ O
पेंटिंग _ _ O
१५०३ _ _ O
- _ _ O
१५०७ _ _ O
लूव्र _ _ B-Location
संग्रहालय _ _ I-Location
में। _ _ O



# id
वह _ _ O
१८ _ _ O
साल _ _ O
की _ _ O
उम्र _ _ O
में _ _ O
अश्लील _ _ B-CreativeWorks
फ़िल्म _ _ I-CreativeWorks
में _ _ O
दिखाई _ _ O
देने _ _ O
लगी। _ _ O


# id
it _ _ O
also _ _ O
has _ _ O
a _ _ O
more _ _ O
experimental _ _ O
nature _ _ O
such _ _ O
as _ _ O
the _ _ O
acoustic _ _ B-Product
guitars _ _ I-Product
and _ _ O
ballads _ _ B-CreativeWorks
. _ _ O


# id
der _ _ B-CreativeWorks
schuß _ _ I-CreativeWorks
durchs _ _ I-CreativeWorks
fenster _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
austria _ _ O
1950 _ _ O
dir _ _ O
. _ _ O
siegfried _ _ B-Person
breuer _ _ I-Person
) _ _ O


# id
कैथरीन _ _ B-Person
हॉवर्ड _ _ I-Person
कभी _ _ O
भी _ _ O
उसकी _ _ O
शादी _ _ O
को _ _ O
रद्द _ _ O
नहीं _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
his _ _ O
art _ _ O
has _ _ O
been _ _ O
exhibited _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
sydney _ _ B-Location
opera _ _ I-Location
house _ _ I-Location
. _ _ O


# id
बुकर _ _ O
५४३ _ _ O
यू _ _ O
. _ _ O
एस _ _ O
. _ _ O
२२० _ _ O
आपराधिक _ _ O
सजा _ _ O
पर _ _ O
एक _ _ O
संयुक्त _ _ B-Group
राज्य _ _ I-Group
अमेरिका _ _ I-Group
का _ _ I-Group
उच्चतम _ _ I-Group
न्यायालय _ _ I-Group
निर्णय _ _ O
है। _ _ O


# id
the _ _ O
region _ _ O
's _ _ O
first _ _ O
angiography _ _ B-Medical
biplane _ _ O
used _ _ O
to _ _ O
treat _ _ O
patients _ _ O
who _ _ O
had _ _ O
a _ _ O
stroke _ _ O
was _ _ O
introduced _ _ O
by _ _ O
the _ _ O
organization _ _ O
in _ _ O
2004 _ _ O
. _ _ O


# id
जप _ _ O
शानदार _ _ O
था _ _ O
: _ _ O
एक _ _ O
तरफ _ _ O
शुरू _ _ O
होता _ _ O
है _ _ O
फिर _ _ O
दूसरा _ _ O
फिर _ _ O
शांत _ _ O
फिर _ _ O
उन _ _ O
सभी _ _ O
को _ _ O
जप _ _ O
! _ _ O
रियान _ _ B-Person
गिग्स _ _ I-Person
) _ _ O


# id
: _ _ O
kerry _ _ B-Person
bentivolio _ _ I-Person
( _ _ O
r _ _ O
) _ _ O
lost _ _ O
renomination _ _ O
to _ _ O
david _ _ B-Person
trott _ _ I-Person
( _ _ O
r _ _ O
) _ _ O
who _ _ O
then _ _ O
won _ _ O
the _ _ O
general _ _ O
election _ _ O
. _ _ O


# id
१८९५ _ _ O
में _ _ O
इसे _ _ O
७६ _ _ O
लोगों _ _ O
की _ _ O
आबादी _ _ O
और _ _ O
एक _ _ O
डाकघर _ _ B-Location
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
सूचीबद्ध _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
the _ _ B-Group
vamps _ _ I-Group
२०१२ _ _ O
में _ _ O
गठित _ _ O
एक _ _ O
बैंड _ _ O


# id
१८६७ _ _ O
में _ _ O
जहाज _ _ O
लॉन्च _ _ O
की _ _ O
सूची _ _ O
में _ _ O
१८६७ _ _ O
में _ _ O
लॉन्च _ _ O
किए _ _ O
गए _ _ O
कुछ _ _ O
जलयान _ _ B-Product
की _ _ O
कालानुक्रमिक _ _ O
सूची _ _ O
शामिल _ _ O
है। _ _ O


# id
later _ _ O
on _ _ O
banaras _ _ B-Location
locomotive _ _ I-Location
works _ _ I-Location
varanasi _ _ B-Location
started _ _ O
building _ _ O
them _ _ O
initially _ _ O
using _ _ O
knocked _ _ O
down _ _ O
kits _ _ O
and _ _ O
later _ _ O
indigenously _ _ O
. _ _ O


# id
between _ _ O
2012 _ _ O
and _ _ O
2014 _ _ O
testing _ _ O
was _ _ O
conducted _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
hydrail _ _ O
concept _ _ O
in _ _ O
china _ _ B-Location
. _ _ O


# id
इस _ _ O
सूची _ _ O
में _ _ O
राज्य _ _ O
में _ _ O
स्थित _ _ O
प्राथमिक _ _ O
मुख्यालय _ _ B-Location
के _ _ O
साथ _ _ O
उल्लेखनीय _ _ O
कंपनी _ _ B-Group
शामिल _ _ O
हैं। _ _ O


# id
यह _ _ O
झाडग्राम _ _ B-Location
रेलवे _ _ I-Location
स्टेशन _ _ I-Location
और _ _ O
टाटानगर _ _ B-Location
से _ _ O
है। _ _ O


# id
टेंट _ _ O
के _ _ O
कुछ _ _ O
हिस्सों _ _ O
को _ _ O
अलग _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
और _ _ O
अस्थायी _ _ O
संरचनाएं _ _ O
और _ _ O
कोका _ _ B-Product
कोला _ _ I-Product
फ्रिज _ _ O
टूट _ _ O
गए। _ _ O


# id
shingo _ _ B-Person
kunieda _ _ I-Person
/ _ _ O
maikel _ _ B-Person
scheffers _ _ I-Person
( _ _ O
champions _ _ O
) _ _ O


# id
indira _ _ B-Person
varma _ _ I-Person
said _ _ O
she _ _ O
did _ _ O
not _ _ O
realize _ _ O
when _ _ O
she _ _ O
read _ _ O
the _ _ O
script _ _ O
there _ _ O
would _ _ O
be _ _ O
explicit _ _ O
scenes _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
film _ _ O
. _ _ O


# id
corser _ _ O
has _ _ O
appeared _ _ O
in _ _ O
numerous _ _ O
television _ _ O
adverts _ _ O
most _ _ O
notably _ _ O
for _ _ O
car _ _ O
maker _ _ O
hyundai _ _ B-Group
. _ _ O


# id
द _ _ B-CreativeWorks
गार्डियन _ _ I-CreativeWorks
कम _ _ O
उत्साही _ _ O
था _ _ O
यह _ _ O
एक _ _ O
ट्विस्टी _ _ O
होने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
समाप्त _ _ O
हो _ _ O
गया _ _ O
अगर _ _ O
ड्रामा _ _ O
की _ _ O
कमी _ _ O
उद्घाटन _ _ O
एपिसोड _ _ O
को _ _ O
पांच _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
केवल _ _ O
तीन _ _ O
सितारों _ _ O
को _ _ O
दे _ _ O
रहा _ _ O
है। _ _ O


# id
the _ _ O
genre _ _ O
's _ _ O
roots _ _ O
come _ _ O
from _ _ O
early _ _ O
2000s _ _ O
pop _ _ O
punk _ _ O
groups _ _ O
sum _ _ B-Group
41 _ _ I-Group
and _ _ O
new _ _ B-Group
found _ _ I-Group
glory _ _ I-Group
. _ _ O


# id
help _ _ O
me _ _ O
get _ _ O
out _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
kafanas _ _ B-Location
. _ _ O


# id
the _ _ O
team _ _ O
was _ _ O
coached _ _ O
by _ _ O
bobby _ _ B-Person
wallace _ _ I-Person
and _ _ O
played _ _ O
their _ _ O
homes _ _ O
game _ _ O
in _ _ O
lincoln _ _ B-Location
financial _ _ I-Location
field _ _ I-Location
. _ _ O


# id
हैवेल _ _ O
को _ _ O
कलाकार _ _ O
अवनींद्र _ _ B-Person
नाथ _ _ I-Person
टैगोर _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
समर्थित _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
अंधापन _ _ O
से _ _ O
वसूली _ _ O
एक _ _ O
अन्धता _ _ B-Medical
व्यक्ति _ _ O
की _ _ O
घटना _ _ O
है _ _ O
जो _ _ O
देखने _ _ O
की _ _ O
क्षमता _ _ O
प्राप्त _ _ O
कर _ _ O
रही _ _ O
है _ _ O
आमतौर _ _ O
पर _ _ O
चिकित्सा _ _ O
उपचार _ _ O
के _ _ O
परिणामस्वरूप। _ _ O


# id
many _ _ O
of _ _ O
these _ _ O
artists _ _ O
wanted _ _ O
to _ _ O
record _ _ O
closer _ _ O
to _ _ O
home _ _ O
and _ _ O
away _ _ O
from _ _ O
london _ _ B-Location
. _ _ O


# id
matt _ _ B-Person
lawrence _ _ I-Person
( _ _ O
class _ _ O
of _ _ O
2003 _ _ O
) _ _ O
football _ _ O
player _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
baltimore _ _ B-Group
ravens _ _ I-Group


# id
वह _ _ O
ब्रिटिश _ _ B-Group
ईस्ट _ _ I-Group
इण्डिया _ _ I-Group
कम्पनी _ _ I-Group
के _ _ O
निदेशक _ _ O
थे। _ _ O


# id
यह _ _ O
कार _ _ O
टायर _ _ O
के _ _ O
भंडारण _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
गुडइयर _ _ B-Group
टायर्स _ _ I-Group
द्वारा _ _ O
उपयोग _ _ O
की _ _ O
जाने _ _ O
वाली _ _ O
थोड़ी _ _ O
देर _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
था। _ _ O


# id
नेतरहाट _ _ B-Location
विद्यालय _ _ I-Location
१९५४ _ _ O
में _ _ O
स्थापित _ _ O
एक _ _ O
आवासीय _ _ O
पब्लिक _ _ O
स्कूल _ _ O
है। _ _ O


# id
वह _ _ O
एक _ _ O
प्रसिद्ध _ _ O
योग _ _ B-Medical
शिक्षक _ _ O
भी _ _ O
थे। _ _ O


# id
हैजा _ _ B-Medical
१८३२ _ _ O
और _ _ O
१८४९ _ _ O
में _ _ O
प्रकोप _ _ O
के _ _ O
कारण _ _ O
अधिकारियों _ _ O
ने _ _ O
जल _ _ O
निकासी _ _ O
स्वच्छता _ _ O
और _ _ O
पानी _ _ O
की _ _ O
आपूर्ति _ _ O
की _ _ O
समस्याओं _ _ O
का _ _ O
समाधान _ _ O
किया। _ _ O


# id
she _ _ O
debuted _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
norwegian _ _ B-Group
national _ _ I-Group
team _ _ I-Group
in _ _ O
1984 _ _ O
and _ _ O
played _ _ O
71 _ _ O
matches _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
national _ _ O
team _ _ O
. _ _ O


# id
to _ _ O
further _ _ O
make _ _ O
use _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
booming _ _ O
tourist _ _ O
industry _ _ O
a _ _ O
douglas _ _ B-Product
dc-8 _ _ I-Product
jet _ _ O
( _ _ O
from _ _ O
klm _ _ O
) _ _ O
was _ _ O
chartered _ _ O
. _ _ O


# id
frontier _ _ B-CreativeWorks
: _ _ I-CreativeWorks
elite _ _ I-CreativeWorks
ii _ _ I-CreativeWorks
and _ _ O
frontier _ _ B-CreativeWorks
: _ _ I-CreativeWorks
first _ _ I-CreativeWorks
encounters _ _ I-CreativeWorks
computer _ _ O
games _ _ O
written _ _ O
by _ _ O
david _ _ B-Person
braben _ _ I-Person
et _ _ O
al _ _ O
. _ _ O


# id
स्पार्क _ _ B-Product
प्लग _ _ I-Product
दहन _ _ O
कक्ष _ _ O
के _ _ O
केंद्र _ _ O
में _ _ O
स्थित _ _ O
है। _ _ O


# id
historically _ _ O
the _ _ O
concept _ _ O
of _ _ O
indexed _ _ O
grammars _ _ O
was _ _ O
first _ _ O
introduced _ _ O
by _ _ O
alfred _ _ B-Person
aho _ _ I-Person
using _ _ O
a _ _ O
different _ _ O
formalism _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
rice _ _ O
dish _ _ O
is _ _ O
typically _ _ O
paired _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
traditional _ _ O
burmese _ _ B-Product
chicken _ _ I-Product
or _ _ I-Product
mutton _ _ I-Product
curry _ _ I-Product
. _ _ O


# id
in _ _ O
2015 _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
elected _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
sejm _ _ B-Group
getting _ _ O
14 _ _ O
108 _ _ O
votes _ _ O
in _ _ O
39 _ _ O
poznań _ _ B-Location
district _ _ O
with _ _ O
a _ _ O
number _ _ O
11 _ _ O
ranking _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
law _ _ B-Group
and _ _ I-Group
justice _ _ I-Group
list _ _ O
. _ _ O


# id
तंत्र _ _ O
का _ _ O
उपयोग _ _ O
अक्सर _ _ O
यांत्रिक _ _ O
घड़ी _ _ B-Product
में _ _ O
किया _ _ O
जाता _ _ O
है _ _ O
क्योंकि _ _ O
इसे _ _ O
छोटा _ _ O
बनाया _ _ O
जा _ _ O
सकता _ _ O
है _ _ O
और _ _ O
पर्याप्त _ _ O
यांत्रिक _ _ O
तनाव _ _ O
का _ _ O
सामना _ _ O
करने _ _ O
में _ _ O
सक्षम _ _ O
है। _ _ O


# id
बीज _ _ B-Medical
काले _ _ O
३ _ _ O
मिमी _ _ O
लंबे _ _ O
हैं _ _ O
एक _ _ O
पतला _ _ O
६ _ _ O
- _ _ O
८ _ _ O
मिमी _ _ O
लंबा _ _ O
पीला _ _ O
भूरा _ _ O
विंग। _ _ O


# id
students _ _ O
he _ _ O
has _ _ O
worked _ _ O
with _ _ O
include _ _ O
noted _ _ O
pianists _ _ O
cecile _ _ B-Person
licad _ _ I-Person
and _ _ O
jenny _ _ B-Person
lin _ _ I-Person
. _ _ O


# id
he _ _ O
defeated _ _ O
colin _ _ B-Person
lloyd _ _ I-Person
6 _ _ O
– _ _ O
1 _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
final _ _ O
to _ _ O
pick _ _ O
up _ _ O
the _ _ O
£ _ _ O
6,000 _ _ O
prize _ _ O
. _ _ O


# id
इसने _ _ O
१९९९ _ _ O
२००० _ _ O
सीज़न _ _ O
में _ _ O
ग्रीन _ _ B-Group
बे _ _ I-Group
पैकर्स _ _ I-Group
फुटबॉल _ _ O
भी _ _ O
किया। _ _ O


# id
इसने _ _ O
एक _ _ O
सुझाव _ _ O
दिया _ _ O
कि _ _ O
इस _ _ O
यौगिक _ _ O
को _ _ O
संभवतः _ _ O
महल _ _ B-Location
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
परोसा _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
a _ _ B-CreativeWorks
woman _ _ I-CreativeWorks
peeling _ _ I-CreativeWorks
apples _ _ I-CreativeWorks
, _ _ I-CreativeWorks
with _ _ I-CreativeWorks
a _ _ I-CreativeWorks
small _ _ I-CreativeWorks
child _ _ I-CreativeWorks
– _ _ O
c _ _ O
. _ _ O
1663 _ _ O
( _ _ O
canvas _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
१७४४ _ _ O
में _ _ O
जहाज _ _ O
लॉन्च _ _ O
की _ _ O
सूची _ _ O
में _ _ O
१७४४ _ _ O
में _ _ O
लॉन्च _ _ O
की _ _ O
गई _ _ O
कुछ _ _ O
जलयान _ _ B-Product
की _ _ O
कालानुक्रमिक _ _ O
सूची _ _ O
शामिल _ _ O
है। _ _ O


# id
dallas _ _ O
was _ _ O
born _ _ O
in _ _ O
louisville _ _ B-Location
, _ _ I-Location
kentucky _ _ I-Location
. _ _ O


# id
also _ _ O
note _ _ O
included _ _ O
are _ _ O
people _ _ O
who _ _ O
were _ _ O
post _ _ O
secondary _ _ O
students _ _ O
who _ _ O
did _ _ O
nt _ _ O
live _ _ O
locally _ _ O
before _ _ O
or _ _ O
after _ _ O
namely _ _ O
kent _ _ B-Person
monkman _ _ I-Person
and _ _ O
patrick _ _ B-Person
mckenna _ _ I-Person
. _ _ O


# id
the _ _ O
county _ _ O
has _ _ O
two _ _ O
cities _ _ O
: _ _ O
juybar _ _ B-Location
and _ _ O
kuhi _ _ B-Location
kheyl _ _ I-Location
. _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
never _ _ O
produced _ _ O
though _ _ O
it _ _ O
gave _ _ O
rise _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
band _ _ O
's _ _ O
concept _ _ B-CreativeWorks
album _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
thunderbug _ _ O
is _ _ O
the _ _ O
mascot _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
tampa _ _ B-Group
bay _ _ I-Group
lightning _ _ I-Group
. _ _ O



# id
जॉनसन _ _ O
ने _ _ O
१९९७ _ _ O
में _ _ O
अर्जेण्टीना _ _ B-Location
फुटबॉल _ _ O
खिलाड़ी _ _ O
डिएगो _ _ B-Person
माराडोना _ _ I-Person
के _ _ O
लिए _ _ O
प्रशिक्षक _ _ O
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
संक्षेप _ _ O
में _ _ O
काम _ _ O
किया। _ _ O



# id
single _ _ B-CreativeWorks
ladies _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
as _ _ O
creative _ _ O
director _ _ O
and _ _ O
choreographer _ _ O
) _ _ O


# id
he _ _ O
was _ _ O
one _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
writers _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
two _ _ B-CreativeWorks
and _ _ I-CreativeWorks
a _ _ I-CreativeWorks
half _ _ I-CreativeWorks
men _ _ I-CreativeWorks
episode _ _ O
fish _ _ B-CreativeWorks
in _ _ I-CreativeWorks
a _ _ I-CreativeWorks
drawer _ _ I-CreativeWorks
in _ _ O
2008 _ _ O
. _ _ O


# id
on _ _ O
the _ _ O
north _ _ O
front _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
porte-cochère _ _ B-Product
. _ _ O


# id
इसके _ _ O
अलावा _ _ O
मार्क _ _ B-Person
विलियम _ _ I-Person
कैलवे _ _ I-Person
एक _ _ O
इम्प्रोमप्टू _ _ O
मैच _ _ O
में _ _ O
जॉन _ _ B-Person
फेलिक्स _ _ I-Person
एंथनी _ _ I-Person
सीना _ _ I-Person
को _ _ O
हराया। _ _ O


# id
4 _ _ O
– _ _ O
steven _ _ B-Person
m. _ _ I-Person
asmussen _ _ I-Person
( _ _ O
2010 _ _ O
2013 _ _ O
2020 _ _ O
2022 _ _ O
) _ _ O


# id
वह _ _ O
कालिया _ _ B-CreativeWorks
का _ _ O
रीमेक _ _ O
बनाने _ _ O
की _ _ O
योजना _ _ O
बना _ _ O
रहा _ _ O
था _ _ O
लेकिन _ _ O
बाद _ _ O
में _ _ O
यह _ _ O
विचार _ _ O
छोड़ _ _ O
दिया _ _ O


# id
this _ _ O
track _ _ O
was _ _ O
one _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
many _ _ O
hit _ _ O
records _ _ O
recorded _ _ O
at _ _ O
rick _ _ B-Person
hall _ _ I-Person
's _ _ I-Person
fame _ _ B-Location
studios _ _ I-Location
in _ _ O
muscle _ _ B-Location
shoals _ _ I-Location
, _ _ I-Location
alabama _ _ I-Location
. _ _ O


# id
denmark _ _ B-Group
21 _ _ O
brian _ _ B-Person
andersen _ _ I-Person
jesper _ _ B-Person
b. _ _ I-Person
jensen _ _ I-Person
nicki _ _ B-Person
pedersen _ _ I-Person


# id
it _ _ O
would _ _ O
be _ _ O
excusable _ _ O
even _ _ O
endearing _ _ O
if _ _ O
the _ _ O
company _ _ O
were _ _ O
doing _ _ O
well _ _ O
( _ _ O
think _ _ O
herb _ _ B-Person
kelleher _ _ I-Person
of _ _ O
southwest _ _ B-Group
airlines _ _ I-Group
) _ _ O
but _ _ O
it _ _ O
's _ _ O
not _ _ O
. _ _ O


# id
truck _ _ O
ton _ _ O
4 _ _ O
× _ _ O
2 _ _ O
dodge _ _ B-Group


# id
the _ _ O
proportion _ _ O
of _ _ O
children _ _ O
under _ _ O
five _ _ O
suffering _ _ O
from _ _ O
wasting _ _ B-Medical
a _ _ O
sign _ _ O
of _ _ O
acute _ _ O
undernutrition _ _ O


# id
गिलमैन _ _ O
का _ _ O
द _ _ B-CreativeWorks
येलो _ _ I-CreativeWorks
वॉल-पेपर: _ _ I-CreativeWorks
ए _ _ I-CreativeWorks
स्टोरी _ _ I-CreativeWorks
इस _ _ O
अवधारणा _ _ O
का _ _ O
शोषण _ _ O
करता _ _ O
है। _ _ O


# id
२०१६ _ _ O
के _ _ O
एक _ _ O
पोल _ _ O
में _ _ O
बीबीसी _ _ B-Group
फिल्म _ _ O
को _ _ O
२००० _ _ O
( _ _ O
७७ _ _ O
वें _ _ O
स्थान _ _ O
) _ _ O
के _ _ O
बाद _ _ O
से _ _ O
शीर्ष _ _ O
१०० _ _ O
फिल्मों _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
सूचीबद्ध _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
ride _ _ B-CreativeWorks
my _ _ I-CreativeWorks
see-saw _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
john _ _ B-Person
lodge _ _ I-Person
) _ _ O
– _ _ O
3 _ _ O
: _ _ O
42 _ _ O


# id
इस _ _ O
फैलने _ _ O
वाली _ _ O
झाड़ी _ _ O
के _ _ O
स्तंभों _ _ O
की _ _ O
शाखाओं _ _ O
के _ _ O
सिरों _ _ O
पर _ _ O
गुलाब _ _ O
स्पिरालाइक _ _ O
फूलों _ _ O
के _ _ O
पुष्पक्रम _ _ B-Medical
हैं। _ _ O


# id
electromagnetic _ _ B-Medical
articulography _ _ I-Medical
a _ _ O
method _ _ O
of _ _ O
measuring _ _ O
the _ _ O
position _ _ O
of _ _ O
parts _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
mouth _ _ O


# id
क्रेग _ _ O
ने _ _ O
कहा _ _ O
कि _ _ O
वह _ _ O
स्थानीय _ _ O
पड़ोस _ _ O
वाल _ _ B-Group
मार्ट _ _ I-Group
से _ _ O
आलू _ _ O
खरीदेंगे। _ _ O


# id
brock _ _ B-Person
chisholm _ _ I-Person
served _ _ O
with _ _ O
this _ _ O
battalion _ _ O
during _ _ O
the _ _ O
war _ _ O
. _ _ O


# id
शिकायत _ _ O
करने _ _ O
वालों _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
अधिकांश _ _ O
को _ _ O
ब्रांड _ _ O
द्वारा _ _ O
नजरअंदाज _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
या _ _ O
उन्हें _ _ O
सोशल _ _ O
मीडिया _ _ O
प्लेटफार्मों _ _ O
पर _ _ O
अवरुद्ध _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
जैसे _ _ O
इंस्टाग्राम _ _ B-CreativeWorks
और _ _ O
twitter _ _ B-CreativeWorks
। _ _ O



# id
at _ _ O
eight _ _ O
she _ _ O
moved _ _ O
to _ _ O
berlin _ _ B-Location
after _ _ O
her _ _ O
mother _ _ O
died _ _ O
suddenly _ _ O
. _ _ O


# id
यह _ _ O
स्कूलों _ _ O
में _ _ O
जीआईएस _ _ B-CreativeWorks
( _ _ O
जीआईएस _ _ O
) _ _ O
उपयोग _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
खुला _ _ O
वेब _ _ O
आधारित _ _ O
सीखने _ _ O
का _ _ O
माहौल _ _ O
है। _ _ O


# id
his _ _ O
cousin _ _ O
larry _ _ B-Person
foyt _ _ I-Person
also _ _ O
raced _ _ O
cars _ _ O
. _ _ O


# id
raphael _ _ B-Person
saadiq _ _ I-Person
– _ _ O
bass _ _ O
( _ _ O
2 _ _ O
3 _ _ O
4 _ _ O
6 _ _ O
7 _ _ O
8 _ _ O
10 _ _ O
12 _ _ O
15 _ _ O
) _ _ O


# id
ueberroth _ _ O
has _ _ O
been _ _ O
a _ _ O
director _ _ O
of _ _ O
the _ _ B-Group
coca-cola _ _ I-Group
company _ _ I-Group
since _ _ O
1986 _ _ O
. _ _ O


# id
प्लेसबोस _ _ O
रोगी _ _ O
के _ _ O
रिपोर्ट _ _ O
किए _ _ O
गए _ _ O
परिणामों _ _ O
में _ _ O
सुधार _ _ O
कर _ _ O
सकता _ _ O
है _ _ O
जैसे _ _ O
दर्द _ _ B-Medical
और _ _ O
मतली _ _ B-Medical
। _ _ O


# id
geoffrey _ _ O
of _ _ O
monmouth _ _ O
; _ _ O
thorpe _ _ B-Person
, _ _ I-Person
lewis _ _ I-Person
( _ _ O
ed _ _ O
. _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
file _ _ O
: _ _ O
jacques _ _ O
louis _ _ O
david _ _ O
la _ _ O
morte _ _ O
di _ _ O
marat _ _ O
1793 _ _ O
05 _ _ O
lettera _ _ O
. _ _ O
jpg _ _ O
| _ _ O
detail _ _ O
from _ _ O
the _ _ B-CreativeWorks
death _ _ I-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
marat _ _ I-CreativeWorks
by _ _ O
jacques-louis _ _ B-Person
david _ _ I-Person
. _ _ O


# id
schwartzbach _ _ O
the _ _ O
youngest _ _ O
of _ _ O
three _ _ O
children _ _ O
was _ _ O
born _ _ O
in _ _ O
wilkes-barre _ _ B-Location
, _ _ I-Location
pennsylvania _ _ I-Location
. _ _ O



# id
वर्ष _ _ O
१९६७ _ _ O
में _ _ O
घटनाएँ _ _ O
पुर्तगाल _ _ B-Location
में। _ _ O


# id
today _ _ O
jirgas _ _ B-Group
are _ _ O
frequently _ _ O
held _ _ O
. _ _ O


# id
fort _ _ B-Location
washington _ _ I-Location
, _ _ I-Location
massachusetts _ _ I-Location
surviving _ _ O
colonial _ _ O
position _ _ O
used _ _ O
during _ _ O
the _ _ O
siege _ _ O


# id
february _ _ O
25 _ _ O
– _ _ O
angèle _ _ B-Person
arsenault _ _ I-Person
70 _ _ O
singer _ _ O
songwriter _ _ O
cancer _ _ O
( _ _ O
born _ _ O
1943 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
sonate _ _ O
pour _ _ O
violoncelle _ _ O
piano _ _ O
dedicated _ _ O
to _ _ O
gérard _ _ B-Person
hekking _ _ I-Person



# id
अधिकांश _ _ O
रन _ _ O
- _ _ O
डेनिस _ _ B-Person
कॉम्पटन _ _ I-Person
३ _ _ O
८१६ _ _ O
@ _ _ O
९० _ _ O
. _ _ O
८५ _ _ O
( _ _ O
एचएस _ _ O
२४६ _ _ O
) _ _ O


# id
he _ _ O
played _ _ O
college _ _ O
football _ _ O
at _ _ O
utah _ _ B-Group
where _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
a _ _ O
tight _ _ B-Person
end _ _ I-Person
. _ _ O


# id
humans _ _ O
have _ _ O
always _ _ O
used _ _ O
such _ _ O
fictions _ _ O
to _ _ O
impose _ _ O
structure _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
idea _ _ O
of _ _ O
eternity _ _ O
including _ _ O
homer _ _ B-Person
augustine _ _ B-Person
of _ _ I-Person
hippo _ _ I-Person
and _ _ O
plato _ _ B-Person
. _ _ O


# id
art _ _ O
tram _ _ O
passing _ _ O
by _ _ O
flinders _ _ B-Location
street _ _ I-Location
station _ _ I-Location
] _ _ O
] _ _ O


# id
वे _ _ O
अपने _ _ O
वातावरण _ _ O
में _ _ O
परिवर्तन _ _ O
का _ _ O
पता _ _ O
लगाने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
प्राकृतिक _ _ O
क्षमताओं _ _ O
के _ _ O
अधिकारी _ _ O
हैं _ _ O
जैसे _ _ O
प्रदाह _ _ B-Medical
। _ _ O


# id
अमेरिकी _ _ O
सेना _ _ O
देश _ _ O
के _ _ O
अधिक _ _ O
दूरदराज _ _ O
के _ _ O
हिस्सों _ _ O
में _ _ O
द्रोन _ _ B-Product
संचालन _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
हवाई _ _ O
पट्टी _ _ O
का _ _ O
भी _ _ O
उपयोग _ _ O
करती _ _ O
है। _ _ O


# id
this _ _ O
is _ _ O
a _ _ O
list _ _ O
of _ _ O
former _ _ O
and _ _ O
current _ _ O
new _ _ B-CreativeWorks
york _ _ I-CreativeWorks
times _ _ I-CreativeWorks
employees _ _ O
reporters _ _ O
and _ _ O
columnists _ _ O
. _ _ O


# id
वह _ _ O
१९९५ _ _ O
के _ _ O
सेवन _ _ B-CreativeWorks
कोरोनर _ _ O
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
भी _ _ O
दिखाई _ _ O
दिए। _ _ O


# id
people _ _ O
who _ _ O
play _ _ O
adaptive _ _ O
standing _ _ O
tennis _ _ O
may _ _ O
have _ _ O
an _ _ O
amputation _ _ B-Medical
cerebral _ _ B-Medical
palsy _ _ I-Medical
limb _ _ O
malformations _ _ O
or _ _ O
hemiplegia _ _ B-Medical
. _ _ O



# id
he _ _ O
was _ _ O
also _ _ O
a _ _ O
contract _ _ O
test _ _ O
pilot _ _ O
for _ _ O
bell _ _ B-Group
aircraft _ _ I-Group
douglas _ _ B-Group
aircraft _ _ I-Group
company _ _ I-Group
and _ _ O
lockheed _ _ B-Group
. _ _ O


# id
मोटर _ _ O
वाहन _ _ O
आमतौर _ _ O
पर _ _ O
फिआट _ _ B-Group
ग्रुप _ _ B-Group
रेनो _ _ I-Group
या _ _ O
अल्फा _ _ B-Group
रोमियो _ _ I-Group


# id
munchkins _ _ O
a _ _ O
brand _ _ O
of _ _ O
doughnut _ _ O
holes _ _ O
sold _ _ O
by _ _ O
dunkin' _ _ B-Group
donuts _ _ I-Group


# id
बस्ती _ _ O
में _ _ O
एक _ _ O
छोटा _ _ O
पुजास्थल _ _ B-Location
है। _ _ O


# id
अमेरिकी _ _ O
राजनयिक _ _ O
रिचर्ड _ _ B-Person
होलब्रूक _ _ I-Person
ने _ _ O
वार्ता _ _ O
का _ _ O
नेतृत्व _ _ O
किया। _ _ O


# id
जोड़ों _ _ O
ने _ _ O
एक _ _ O
द _ _ B-Group
वॉल्ट _ _ I-Group
डिज़्नी _ _ I-Group
कंपनी _ _ I-Group
फिल्म _ _ O
के _ _ O
एक _ _ O
गीत _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
अनजान _ _ O
नृत्य _ _ O
का _ _ O
प्रदर्शन _ _ O
किया। _ _ O


# id
al _ _ B-Person
b. _ _ I-Person
sure _ _ I-Person
! _ _ I-Person
covered _ _ O
the _ _ O
song _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
soundtrack _ _ B-CreativeWorks
to _ _ O
the _ _ O
1994 _ _ O
basketball _ _ O
film _ _ O
above _ _ B-CreativeWorks
the _ _ I-CreativeWorks
rim _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
पहला _ _ O
कदम _ _ O
मूत्राशय _ _ O
की _ _ O
जांच _ _ O
करने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
सिस्टोस्कॉपी _ _ B-Medical
है _ _ O
फिर _ _ O
निचले _ _ O
पेट _ _ O
में _ _ O
एक _ _ O
चीरा _ _ O
बनाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id
इससे _ _ O
पहले _ _ O
रोलेक्स _ _ B-Group
एक _ _ O
समान _ _ O
भूमिका _ _ O
थी _ _ O
जिसमें _ _ O
विज्ञापन _ _ O
घंटे _ _ O
के _ _ O
शीर्ष _ _ O
पर _ _ O
चल _ _ O
रहे _ _ O
थे। _ _ O


# id
school _ _ B-CreativeWorks
library _ _ I-CreativeWorks
journal _ _ I-CreativeWorks
describes _ _ O
it _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
high _ _ O
octane _ _ O
page _ _ O
turner _ _ O
. _ _ O


# id
honey _ _ B-Product
crystallization _ _ O
( _ _ O
nearly _ _ O
all _ _ O
types _ _ O
of _ _ O
honey _ _ O
crystallize _ _ O
) _ _ O
. _ _ O


# id
his _ _ O
heart _ _ B-CreativeWorks
like _ _ I-CreativeWorks
a _ _ I-CreativeWorks
wheel _ _ I-CreativeWorks
was _ _ O
the _ _ O
first _ _ O
feminist _ _ O
movie _ _ O
that _ _ O
knocked _ _ O
me _ _ O
out _ _ O
. _ _ O


# id
nancy _ _ B-Person
sinatra _ _ I-Person
( _ _ O
charted _ _ O
single _ _ O
is _ _ O
produced _ _ O
by _ _ O
lee _ _ B-Person
hazlewood _ _ I-Person
and _ _ O
arranged _ _ O
by _ _ O
billy _ _ B-Person
strange _ _ I-Person
and _ _ O
in _ _ O
marked _ _ O
contrast _ _ O
to _ _ O
soundtrack _ _ O
version _ _ O
) _ _ O


# id
शिल्पा _ _ O
ने _ _ O
मिथुन _ _ B-Person
चक्रवर्ती _ _ I-Person
के _ _ O
साथ _ _ O
नौ _ _ O
फिल्मों _ _ O
में _ _ O
जोड़ी _ _ O
बनाई _ _ O
और _ _ O
प्रशंसकों _ _ O
ने _ _ O
उनकी _ _ O
ऑनस्क्रीन _ _ O
पेयरिंग _ _ O
की _ _ O
सराहना _ _ O
की। _ _ O


# id
वह _ _ O
कैथोलिक _ _ B-Group
गिरजाघर _ _ I-Group
है _ _ O
और _ _ O
चार _ _ O
बच्चों _ _ O
के _ _ O
साथ _ _ O
शादी _ _ O
की। _ _ O


# id
it _ _ O
was _ _ O
elevated _ _ O
to _ _ O
its _ _ O
present _ _ O
status _ _ O
in _ _ O
1895 _ _ O
under _ _ O
the _ _ O
pontificate _ _ O
of _ _ O
pope _ _ B-Person
leo _ _ I-Person
xiii _ _ I-Person
with _ _ O
the _ _ O
papal _ _ B-CreativeWorks
bull _ _ I-CreativeWorks
“ _ _ O
christi _ _ O
domini _ _ O
. _ _ O


# id
standard _ _ O
features _ _ O
include _ _ O
a _ _ O
handrail _ _ B-Location
in _ _ O
tubular _ _ O
steel _ _ O
davit _ _ O
access _ _ O
ladder _ _ O
inlet _ _ O
and _ _ O
outlet _ _ O
valve _ _ O
chambers _ _ O
and _ _ O
a _ _ O
trigonometric _ _ O
station _ _ O
. _ _ O


# id
एक _ _ O
पीतज्वर _ _ B-Medical
महामारी _ _ O
ने _ _ O
व्यवसाय _ _ O
को _ _ O
फिर _ _ O
से _ _ O
धमकी _ _ O
दी _ _ O
क्योंकि _ _ O
अधिकांश _ _ O
शहर _ _ O
प्रभावित _ _ O
था। _ _ O


# id
nana _ _ O
is _ _ O
voiced _ _ O
by _ _ O
rika _ _ B-Person
fukami _ _ I-Person
in _ _ O
the _ _ O
anime _ _ O
. _ _ O


# id
after _ _ O
her _ _ O
sons _ _ O
left _ _ O
home _ _ O
she _ _ O
lived _ _ O
and _ _ O
worked _ _ O
in _ _ O
cambridge _ _ B-Location
. _ _ O


# id
एड्स _ _ B-Medical
वाले _ _ O
लोगों _ _ O
में _ _ O
दिल _ _ O
की _ _ O
समस्याएं _ _ O
अधिक _ _ O
आम _ _ O
हैं। _ _ O


# id
the _ _ B-Group
inner _ _ I-Group
circle _ _ I-Group
( _ _ O
chris _ _ B-Person
jericho _ _ I-Person
jake _ _ B-Person
hager _ _ I-Person
sammy _ _ B-Person
guevara _ _ I-Person
santana _ _ B-Group
and _ _ I-Group
ortiz _ _ I-Group
) _ _ O
vs _ _ O
. _ _ O


# id
together _ _ O
with _ _ O
her _ _ O
husband _ _ O
liao _ _ B-Person
zhongkai _ _ I-Person
she _ _ O
was _ _ O
one _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
earliest _ _ O
members _ _ O
of _ _ O
sun _ _ B-Person
yat-sen _ _ I-Person
's _ _ O
revolutionary _ _ O
movement _ _ O
tongmenghui _ _ B-Group
. _ _ O


# id
२०१९ _ _ O
में _ _ O
गीत _ _ O
का _ _ O
उपयोग _ _ O
जॉर्डन _ _ B-Person
पीले _ _ I-Person
मनोवैज्ञानिक _ _ O
हॉरर _ _ O
थ्रिलर _ _ O
फिल्म _ _ O
अस _ _ B-CreativeWorks
(२०१९ _ _ I-CreativeWorks
फिल्म) _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
दृश्य _ _ O
में _ _ O
प्रमुखता _ _ O
से _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
अन्य _ _ O
उत्पादों _ _ O
को _ _ O
खाद्य _ _ O
उद्योग _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
आनुवांशिक _ _ B-Product
फसल _ _ I-Product
में _ _ O
उपयोग _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
विकसित _ _ O
किया _ _ O
जा _ _ O
रहा _ _ O
है। _ _ O


# id
( _ _ O
other _ _ O
scholars _ _ O
such _ _ O
as _ _ O
cambridge _ _ B-Group
academic _ _ O
john _ _ B-Person
lightfoot _ _ I-Person
calculated _ _ O
their _ _ O
own _ _ O
dates _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
creation _ _ O
. _ _ O
) _ _ O


# id
अन्य _ _ O
क्रिकेटरों _ _ O
का _ _ O
उन _ _ O
पर _ _ O
प्रभाव _ _ O
था _ _ O
: _ _ O
डेविड _ _ B-Person
बून _ _ I-Person
मोहिंदर _ _ B-Person
अमरनाथ _ _ I-Person
कपिल _ _ B-Person
देव _ _ I-Person
और _ _ O
एलन _ _ B-Person
बॉर्डर _ _ I-Person
। _ _ O


# id
james _ _ B-Person
hardiman _ _ I-Person
lawyer _ _ O
librarian _ _ O
and _ _ O
historian _ _ O
( _ _ O
born _ _ O
1782 _ _ B-CreativeWorks
) _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
author _ _ O
mentions _ _ O
among _ _ O
his _ _ O
sources _ _ O
hippocrates _ _ B-Person
galen _ _ B-Person
and _ _ O
aristotle _ _ B-Person
hunayn _ _ B-Person
ibn _ _ I-Person
ishaq _ _ I-Person


# id
krishna _ _ B-Person
poonia _ _ I-Person
discus _ _ O
thrower _ _ O
and _ _ O
track _ _ O
and _ _ O
field _ _ O
athlete _ _ O


# id
एक _ _ O
हार्ले _ _ B-Group
डेविडसन _ _ I-Group
मोटरसाइकिल _ _ O
पर _ _ O
एक _ _ O
अन्य _ _ O
व्यक्ति _ _ O
ने _ _ O
अपने _ _ O
दोनों _ _ O
पैर _ _ O
तोड़ _ _ O
दिए _ _ O
थे _ _ O
जब _ _ O
वह _ _ O
अपनी _ _ O
बाइक _ _ O
और _ _ O
एक _ _ O
खण्ड _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
ढह _ _ O
गई _ _ O
दीवार _ _ O
के _ _ O
बीच _ _ O
पिन _ _ O
हो _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
greta _ _ B-Person
hodgkinson _ _ I-Person
( _ _ O
born _ _ O
1974 _ _ O
) _ _ O
ballet _ _ O
dancer _ _ O
former _ _ O
principal _ _ O
dancer _ _ O
national _ _ B-Group
ballet _ _ I-Group
of _ _ I-Group
canada _ _ I-Group


# id
relating _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
neck _ _ O
relating _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
cervix _ _ B-Medical


# id
उनका _ _ O
संगीत _ _ O
बैंड _ _ O
के _ _ O
सदस्यों _ _ O
के _ _ O
कृष्ण _ _ B-Group
मंदिर _ _ I-Group
विश्वास _ _ O
को _ _ O
दर्शाता _ _ O
है। _ _ O


# id
side _ _ O
effects _ _ O
include _ _ O
the _ _ O
possibility _ _ O
of _ _ O
local _ _ O
inflammation _ _ B-Medical
leading _ _ O
to _ _ O
headaches _ _ O
which _ _ O
can _ _ O
be _ _ O
treated _ _ O
with _ _ O
oral _ _ O
medication _ _ O
. _ _ O



# id
अन्य _ _ O
एनीमेशन _ _ O
क्लाइंट _ _ O
में _ _ O
प्ले _ _ B-CreativeWorks
स्टोर _ _ I-CreativeWorks
वीज़ा _ _ B-Group
इंक. _ _ I-Group
और _ _ O
यूनिवर्सल _ _ B-Group
म्यूज़िक _ _ I-Group
समूह _ _ I-Group
शामिल _ _ O
हैं। _ _ O


# id
कैमरन _ _ O
चार _ _ O
डब्ल्यूडब्ल्यूई _ _ B-Group
वीडियो _ _ O
गेम _ _ O
में _ _ O
दिखाई _ _ O
दिए _ _ O
हैं। _ _ O


# id
बर्न्स _ _ O
२००२ _ _ O
सीज़न _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
प्यूज़ो _ _ B-Group
शामिल _ _ O
हुए। _ _ O


# id
suetonius _ _ B-Person
tiberius _ _ B-Person
37 _ _ O
caligula _ _ B-Person
1 _ _ O


# id
chris _ _ B-Person
evans _ _ I-Person
the _ _ O
main _ _ O
character _ _ O
/ _ _ O
narrator _ _ O
finally _ _ O
picks _ _ O
up _ _ O
the _ _ O
book _ _ O
to _ _ O
read _ _ O
. _ _ O



# id
एक _ _ O
फ्रीमियम _ _ B-CreativeWorks
सेवा _ _ O
का _ _ O
संस्करण _ _ O
उपलब्ध _ _ O
था _ _ O
साथ _ _ O
ही _ _ O
एक _ _ O
भुगतान _ _ O
सदस्यता _ _ O
भी। _ _ O


# id
वह _ _ O
मुख्य _ _ O
रूप _ _ O
से _ _ O
अपने _ _ O
ओपेरा _ _ B-CreativeWorks
के _ _ O
लिए _ _ O
जाना _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id
124156 _ _ O
privately _ _ O
owned _ _ O
in _ _ O
troy _ _ B-Location
, _ _ I-Location
alabama _ _ I-Location
. _ _ O


# id
director _ _ O
: _ _ O
jonathan _ _ B-Person
teplitzky _ _ I-Person
cast _ _ O
: _ _ O
colin _ _ B-Person
firth _ _ I-Person
nicole _ _ B-Person
kidman _ _ I-Person
jeremy _ _ B-Person
irvine _ _ I-Person
stellan _ _ B-Person
skarsgård _ _ I-Person


# id
barmak _ _ B-Person
akram _ _ I-Person
– _ _ O
kabuli _ _ B-CreativeWorks
kid _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
france _ _ B-Location
and _ _ O
afghanistan _ _ B-Location
) _ _ O


# id
of _ _ O
the _ _ O
40 _ _ O
% _ _ O
of _ _ O
patients _ _ O
who _ _ O
develop _ _ O
kidney _ _ O
involvement _ _ O
almost _ _ O
all _ _ O
have _ _ O
evidence _ _ O
( _ _ O
visible _ _ O
or _ _ O
on _ _ O
urinalysis _ _ B-Medical
) _ _ O
of _ _ O
blood _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
urine _ _ O
. _ _ O


# id
फिल्म _ _ O
में _ _ O
दग्गुबती _ _ B-Person
वेंकटेश _ _ I-Person
और _ _ O
आरती _ _ B-Person
अग्रवाल _ _ I-Person
शामिल _ _ O
हैं _ _ O
जो _ _ O
बाद _ _ O
की _ _ O
शुरुआत _ _ O
को _ _ O
भी _ _ O
चिह्नित _ _ O
करता _ _ O
है। _ _ O


# id
later _ _ O
they _ _ O
raised _ _ O
a _ _ O
family _ _ O
in _ _ O
catlettsburg _ _ B-Location
, _ _ I-Location
kentucky _ _ I-Location
. _ _ O


# id
it _ _ O
is _ _ O
now _ _ O
a _ _ O
museum _ _ B-Product
ship _ _ I-Product
owned _ _ O
by _ _ O
a _ _ O
private _ _ O
foundation _ _ O
in _ _ O
esbjerg _ _ B-Location
. _ _ O


# id
overall _ _ O
iraklis _ _ B-Group
aspis _ _ I-Group
pronoia _ _ I-Group
achieved _ _ O
in _ _ O
present _ _ O
competition _ _ O
a _ _ O
record _ _ O
of _ _ O
5 _ _ O
wins _ _ O
against _ _ O
11 _ _ O
defeats _ _ O
in _ _ O
three _ _ O
successive _ _ O
rounds _ _ O
. _ _ O


# id
each _ _ O
painting _ _ O
features _ _ O
the _ _ O
cathedral _ _ B-Location
of _ _ I-Location
learning _ _ I-Location
from _ _ O
a _ _ O
different _ _ O
vantage _ _ O
point _ _ O
for _ _ O
each _ _ O
of _ _ O
365 _ _ O
days _ _ O
. _ _ O


# id
according _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
national _ _ B-Group
fire _ _ I-Group
protection _ _ I-Group
association _ _ I-Group
67 _ _ O
percent _ _ O
of _ _ O
all _ _ O
firefighters _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
u.s. _ _ O
are _ _ O
volunteers _ _ O
. _ _ O


# id
still _ _ O
in _ _ O
use _ _ O
by _ _ O
the _ _ O
severn _ _ B-Location
valley _ _ I-Location
railway _ _ I-Location


# id
the _ _ O
first _ _ O
release _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
year _ _ O
was _ _ O
a _ _ O
collaboration _ _ O
with _ _ O
yo _ _ B-Person
yo _ _ I-Person
honey _ _ I-Person
singh _ _ I-Person
for _ _ O
the _ _ O
film _ _ O
yaariyan _ _ B-CreativeWorks
. _ _ O


# id
the _ _ O
film _ _ O
was _ _ O
directed _ _ O
by _ _ O
björn _ _ B-Person
runge _ _ I-Person
and _ _ O
written _ _ O
by _ _ O
jane _ _ B-Person
anderson _ _ I-Person
. _ _ O


# id
वह _ _ O
२०१८ _ _ O
से _ _ O
बीएई _ _ B-Group
सिस्टम्स _ _ I-Group
के _ _ O
वरिष्ठ _ _ O
नौसेना _ _ O
सलाहकार _ _ O
रहे _ _ O
हैं। _ _ O



# id
उन्होंने _ _ O
१९५० _ _ O
के _ _ O
दशक _ _ O
की _ _ O
शुरुआत _ _ O
में _ _ O
हृदय _ _ B-Medical
शल्य _ _ I-Medical
चिकित्सा _ _ I-Medical
के _ _ O
क्षेत्र _ _ O
में _ _ O
अपनी _ _ O
विशेषज्ञता _ _ O
प्राप्त _ _ O
की। _ _ O


# id
: _ _ O
race _ _ O
1 _ _ O
noriyuki _ _ B-Person
haga _ _ I-Person
troy _ _ B-Person
bayliss _ _ I-Person
max _ _ B-Person
neukirchner _ _ I-Person


# id
फिल्म _ _ O
स्कोर _ _ O
युवान _ _ B-Person
शंकर _ _ I-Person
राजा _ _ I-Person
द्वारा _ _ O
रचित _ _ O
किया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
जिसे _ _ O
फिल्म _ _ O
के _ _ O
कुछ _ _ O
हाइलाइट्स _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
कहा _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
walney _ _ O
's _ _ O
contemporary _ _ O
population _ _ O
now _ _ O
forms _ _ O
about _ _ O
a _ _ O
fifth _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
overall _ _ O
population _ _ O
of _ _ O
barrow-in-furness _ _ B-Location
. _ _ O


# id
madonna _ _ B-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
chancellor _ _ I-CreativeWorks
rolin _ _ I-CreativeWorks
arnolfini _ _ B-CreativeWorks
portrait _ _ I-CreativeWorks
annunciation _ _ B-CreativeWorks
all _ _ O
by _ _ O
jan _ _ B-Person
van _ _ I-Person
eyck _ _ I-Person


# id
परवेज़ _ _ B-Person
हुदभॉय _ _ I-Person
- _ _ O
परमाणु _ _ O
भौतिक _ _ O
विज्ञानी _ _ O
और _ _ O
कार्यकर्ता _ _ O


# id
इन _ _ O
चट्टानों _ _ O
की _ _ O
अस्थिरता _ _ O
के _ _ O
कारण _ _ O
चोल् _ _ B-Location
ऊंट _ _ O
पर्वत _ _ O
के _ _ O
कूबड़ _ _ O
के _ _ O
बीच _ _ O
बन _ _ O
गया _ _ O
है। _ _ O


# id
वह _ _ O
दो _ _ O
साल _ _ O
बाद _ _ O
आयरन _ _ B-Group
मेडेन _ _ I-Group
लीड _ _ O
वोकलिस्ट _ _ O
बनने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
रवाना _ _ O
हुए। _ _ O


# id
in _ _ O
response _ _ O
association _ _ O
president _ _ O
somyot _ _ B-Person
poompanmoung _ _ I-Person
was _ _ O
notified _ _ O
of _ _ O
their _ _ O
situation _ _ O
and _ _ O
ordered _ _ O
the _ _ O
association _ _ O
to _ _ O
provide _ _ O
the _ _ O
team _ _ O
more _ _ O
food _ _ O
. _ _ O


# id
tofau _ _ O
eventually _ _ O
returned _ _ O
to _ _ O
american _ _ B-Location
samoa _ _ I-Location
to _ _ O
care _ _ O
for _ _ O
his _ _ O
father _ _ O
. _ _ O


# id
in _ _ O
spain _ _ B-Location
speeches _ _ O
from _ _ O
the _ _ O
throne _ _ O
used _ _ O
to _ _ O
be _ _ O
practiced _ _ O
before _ _ O
the _ _ O
declaration _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
second _ _ B-Location
spanish _ _ I-Location
republic _ _ I-Location
in _ _ O
1931 _ _ O
. _ _ O


# id
he _ _ O
was _ _ O
educated _ _ O
at _ _ O
rugby _ _ B-Location
school _ _ I-Location
and _ _ O
at _ _ O
trinity _ _ B-Location
college _ _ I-Location
, _ _ I-Location
cambridge _ _ I-Location
from _ _ O
which _ _ O
he _ _ O
graduated _ _ O
in _ _ O
1846 _ _ O
. _ _ O


# id
दो _ _ O
महिलाएं _ _ O
मांस _ _ O
को _ _ O
उबालती _ _ O
हैं _ _ O
और _ _ O
यखनी _ _ B-Product
पीती _ _ O
हैं। _ _ O


# id
it _ _ O
is _ _ O
found _ _ O
only _ _ O
in _ _ O
madagascar _ _ B-Location
. _ _ O


# id
बच्चों _ _ O
में _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
गलत _ _ O
तरीके _ _ O
से _ _ O
अनुमान _ _ O
लगाता _ _ O
है _ _ O
कि _ _ O
वह _ _ O
द _ _ B-CreativeWorks
विन्ची _ _ I-CreativeWorks
कोड _ _ I-CreativeWorks
का _ _ O
लेखक _ _ O
था। _ _ O



# id
nicholas _ _ O
was _ _ O
provided _ _ O
to _ _ O
the _ _ O
deanery _ _ O
by _ _ O
pope _ _ B-Person
innocent _ _ I-Person
iv _ _ I-Person
. _ _ O


# id
farrukh _ _ B-Person
dustov _ _ I-Person
def _ _ O
. _ _ O
mirza _ _ B-Person
bašić _ _ I-Person
6 _ _ O
– _ _ O
3 _ _ O
6 _ _ O
– _ _ O
4 _ _ O


# id
the _ _ O
entire _ _ O
toll _ _ O
road _ _ O
is _ _ O
in _ _ O
aomori _ _ B-Group
prefecture _ _ I-Group
. _ _ O


# id
his _ _ O
installation _ _ O
service _ _ O
took _ _ O
place _ _ O
before _ _ O
around _ _ O
3000 _ _ O
people _ _ O
at _ _ O
the _ _ O
adelaide _ _ B-Location
entertainment _ _ I-Location
centre _ _ I-Location
. _ _ O


# id
he _ _ O
then _ _ O
lost _ _ O
to _ _ O
daniil _ _ B-Person
medvedev _ _ I-Person
in _ _ O
the _ _ O
semifinals _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
coaches _ _ O
performed _ _ O
a _ _ O
cover _ _ O
of _ _ O
dream _ _ B-CreativeWorks
on _ _ I-CreativeWorks
together _ _ O
at _ _ O
the _ _ O
start _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
show _ _ O
. _ _ O


# id
वह _ _ O
एक _ _ O
सामाजिक _ _ O
कार्यकर्ता _ _ O
एमपी _ _ B-Person
नचिमुथु _ _ I-Person
के _ _ O
अनुयायी _ _ O
अनुयायी _ _ O
थे। _ _ O


# id
one _ _ O
of _ _ O
these _ _ O
companies _ _ O
ryan _ _ B-Group
aeronautical _ _ I-Group
was _ _ O
sold _ _ O
to _ _ O
northrop _ _ B-Group
grumman _ _ I-Group
before _ _ O
the _ _ O
end _ _ O
of _ _ O
1999 _ _ O
to _ _ O
raise _ _ O
initial _ _ O
operating _ _ O
capital _ _ O
. _ _ O


# id
संरचना _ _ O
आमतौर _ _ O
पर _ _ O
मन्दिर _ _ B-Location
में _ _ O
पाई _ _ O
जाती _ _ O
है। _ _ O


# id
he _ _ O
has _ _ O
also _ _ O
pitched _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
minor _ _ O
leagues _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
atlanta _ _ B-Group
braves _ _ I-Group
and _ _ O
boston _ _ B-Group
red _ _ I-Group
sox _ _ I-Group
. _ _ O


# id
genaro _ _ O
was _ _ O
born _ _ O
in _ _ O
gallup _ _ B-Location
, _ _ I-Location
new _ _ I-Location
mexico _ _ I-Location
. _ _ O


# id
heroquest _ _ B-CreativeWorks
a _ _ O
computer _ _ O
game _ _ O
adaptation _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
board _ _ O
game _ _ O


# id
लॉन्च _ _ O
ने _ _ O
सैटेलाइट _ _ O
को _ _ O
सफलतापूर्वक _ _ O
मध्य _ _ B-Location
भू _ _ I-Location
कक्षा _ _ I-Location
में _ _ O
रखा। _ _ O


# id
the _ _ O
film _ _ O
was _ _ O
released _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
netflix _ _ B-Group
original _ _ O
. _ _ O


# id
this _ _ O
line _ _ O
goes _ _ O
between _ _ O
midland _ _ B-Location
railway _ _ I-Location
station _ _ I-Location
and _ _ O
perth _ _ B-Location
railway _ _ I-Location
station _ _ I-Location
. _ _ O


# id
he _ _ O
would _ _ O
see _ _ O
aircraft _ _ O
flying _ _ O
( _ _ O
low _ _ O
) _ _ O
from _ _ O
raf _ _ B-Location
lossiemouth _ _ I-Location
. _ _ O


# id
february _ _ O
6 _ _ O
: _ _ O
elena _ _ B-Person
caragiani-stoenescu _ _ I-Person
becomes _ _ O
the _ _ O
first _ _ O
romania _ _ B-Location
woman _ _ O
to _ _ O
earn _ _ O
a _ _ O
pilot _ _ O
's _ _ O
license _ _ O
. _ _ O


# id
उनके _ _ O
पिता _ _ O
ग्रुप _ _ B-Group
रेनो _ _ I-Group
पर _ _ O
एक _ _ O
मेटल _ _ O
टर्नर _ _ O
थे। _ _ O


# id
लोकगाथा _ _ B-CreativeWorks
कविता _ _ O
का _ _ O
एक _ _ O
रूप _ _ O
अक्सर _ _ O
संगीत _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
एक _ _ O
कथा _ _ O
सेट _ _ O


# id
वह _ _ O
एक _ _ O
टिप्पणीकार _ _ O
और _ _ O
विद्वान _ _ O
के _ _ O
रूप _ _ O
में _ _ O
अधिक _ _ O
महत्वपूर्ण _ _ O
है _ _ O
और _ _ O
अरस्तु _ _ B-Person
के _ _ O
अध्ययन _ _ O
में _ _ O
मूल्यवान _ _ O
योगदान _ _ O
दिया। _ _ O


# id
१९४० _ _ O
में _ _ O
गुप्त _ _ O
रिपोर्ट _ _ O
में _ _ O
उन्होंने _ _ O
जोसेफ _ _ B-Person
स्टॅलिन _ _ I-Person
आसन्न _ _ O
तृतीय _ _ B-Location
साम्राज्य _ _ I-Location
आक्रमण _ _ O
की _ _ O
जानकारी _ _ O
दी। _ _ O


# id
one _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
last _ _ O
locomotives _ _ O
to _ _ O
be _ _ O
used _ _ O
on _ _ O
the _ _ O
line _ _ O
was _ _ O
diesel-electric _ _ B-Product
locomotive _ _ I-Product
y129 _ _ I-Product
. _ _ O


# id
he _ _ O
led _ _ O
the _ _ O
hawkeyes _ _ B-Group
to _ _ O
a _ _ O
4 _ _ O
– _ _ O
4 _ _ O
– _ _ O
1 _ _ O
record _ _ O
in _ _ O
his _ _ O
one _ _ O
year _ _ O
as _ _ O
head _ _ O
coach _ _ O
. _ _ O


# id
additionally _ _ O
lesbian _ _ O
couples _ _ O
can _ _ O
access _ _ O
in _ _ B-Medical
vitro _ _ I-Medical
fertilisation _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
यह _ _ O
इसके _ _ O
नीचे _ _ O
जलभर _ _ B-Location
के _ _ O
दोहन _ _ O
के _ _ O
कारण _ _ O
हुआ _ _ O
है _ _ O
; _ _ O
कुछ _ _ O
क्षेत्रों _ _ O
को _ _ O
सूखा _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
है। _ _ O


# id
अमिताभ _ _ B-Person
बच्चन _ _ I-Person
अपने _ _ O
बेटे _ _ O
की _ _ O
शादी _ _ O
के _ _ O
कारण _ _ O
इनकार _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
जबकि _ _ O
आमिर _ _ B-Person
ख़ान _ _ I-Person
तारे _ _ B-CreativeWorks
ज़मीन _ _ I-CreativeWorks
पर _ _ I-CreativeWorks
(2007 _ _ I-CreativeWorks
फ़िल्म) _ _ I-CreativeWorks
के _ _ O
कारण _ _ O
उनके _ _ O
लंबित _ _ O
संपादन _ _ O
पर _ _ O
इनकार _ _ O
कर _ _ O
दिया। _ _ O


# id
deplace _ _ O
was _ _ O
appointed _ _ O
principal _ _ O
cello _ _ O
( _ _ O
super _ _ O
soloist _ _ O
) _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
orchestre _ _ B-Group
philharmonique _ _ I-Group
de _ _ I-Group
strasbourg _ _ I-Group
. _ _ O


# id
president _ _ O
james _ _ B-Person
a. _ _ I-Person
garfield _ _ I-Person
died _ _ O
over _ _ O
two _ _ O
months _ _ O
after _ _ O
he _ _ O
was _ _ O
shot _ _ O
by _ _ O
an _ _ O
assassin _ _ O
charles _ _ B-Person
guiteau _ _ I-Person
. _ _ O


# id
álex _ _ B-Person
de _ _ I-Person
la _ _ I-Person
iglesia _ _ I-Person
film _ _ O
director _ _ O
and _ _ O
scriptwriter _ _ O


# id
वह _ _ O
दुन्स _ _ B-Person
स्कोतुस _ _ I-Person
और _ _ O
थामस _ _ B-Person
एक्विनास _ _ I-Person
के _ _ O
सिद्धांतों _ _ O
से _ _ O
परिचित _ _ O
था _ _ O
और _ _ O
उनमें _ _ O
से _ _ O
एक _ _ O
संश्लेषण _ _ O
का _ _ O
प्रयास _ _ O
किया। _ _ O



# id
bruno _ _ B-Person
walter _ _ I-Person
with _ _ O
kathleen _ _ B-Person
ferrier _ _ I-Person
and _ _ O
julius _ _ B-Person
patzak _ _ I-Person
vienna _ _ B-Group
philharmonic _ _ I-Group
( _ _ O
decca _ _ O
lp _ _ O
lxt _ _ O
2721 _ _ O
– _ _ O
2722 _ _ O
) _ _ O
1952 _ _ O
. _ _ O


# id
2 _ _ O
propanol _ _ O
isopropyl _ _ B-Medical
alcohol _ _ I-Medical
isopropanol _ _ O
or _ _ O
propan _ _ O
2 _ _ O
ol _ _ O
: _ _ O
( _ _ O
ch3 _ _ O
) _ _ O
2choh _ _ O


# id
also _ _ O
fifty _ _ O
years _ _ O
later _ _ O
el _ _ B-Person
greco _ _ I-Person
in _ _ O
his _ _ O
view _ _ B-CreativeWorks
and _ _ I-CreativeWorks
plan _ _ I-CreativeWorks
of _ _ I-CreativeWorks
toledo _ _ I-CreativeWorks
shows _ _ O
this _ _ O
house _ _ O
palace _ _ O
. _ _ O


# id
जबकि _ _ O
जन्मदिन _ _ O
का _ _ O
केक _ _ O
मेज _ _ O
पर _ _ O
लाया _ _ O
जा _ _ O
रहा _ _ O
है _ _ O
गीत _ _ O
हैप्पी _ _ B-CreativeWorks
बर्थ _ _ I-CreativeWorks
डे _ _ I-CreativeWorks
टू _ _ I-CreativeWorks
यू _ _ I-CreativeWorks
या _ _ O
कुछ _ _ O
अन्य _ _ O
जन्मदिन _ _ O
गीत _ _ O
मेहमानों _ _ O
द्वारा _ _ O
गाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id
हमले _ _ O
में _ _ O
जहाज _ _ O
का _ _ O
अरित्र _ _ B-Product
क्षतिग्रस्त _ _ O
हो _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
और _ _ O
जहाज _ _ O
नहीं _ _ O
चला _ _ O
सकता _ _ O
था _ _ O
और _ _ O
वह _ _ O
भाग _ _ O
गया। _ _ O


# id
probable _ _ O
date _ _ O
of _ _ O
death _ _ O
of _ _ O
niall _ _ B-Person
of _ _ I-Person
the _ _ I-Person
nine _ _ I-Person
hostages _ _ I-Person
( _ _ O
but _ _ O
see _ _ O
also _ _ O
the _ _ O
years _ _ O
405 _ _ O
and _ _ O
450 _ _ O
) _ _ O


# id
एक _ _ O
स्तूप _ _ O
का _ _ O
प्रारंभिक _ _ O
कार्य _ _ O
गौतम _ _ B-Person
बुद्ध _ _ I-Person
के _ _ O
अवशेषों _ _ O
की _ _ O
वंदना _ _ O
और _ _ O
सुरक्षित _ _ O
रखवाली _ _ O
थी। _ _ O


# id
बलों _ _ O
की _ _ O
हड्डी _ _ O
की _ _ O
क्षमता _ _ O
से _ _ O
अधिक _ _ O
होने _ _ O
वाली _ _ O
बल _ _ O
विफलता _ _ O
का _ _ O
कारण _ _ O
बन _ _ O
सकते _ _ O
हैं _ _ O
आमतौर _ _ O
पर _ _ O
अस्थिभंग _ _ B-Medical
। _ _ O


# id
he _ _ O
then _ _ O
established _ _ O
his _ _ O
palace _ _ O
capital _ _ O
at _ _ O
kashihara _ _ B-Location
and _ _ O
ruled _ _ O
therein _ _ O
. _ _ O


# id
digestif _ _ B-Product
small _ _ O
beverage _ _ O
at _ _ O
the _ _ O
end _ _ O
of _ _ O
a _ _ O
meal _ _ O


# id
twelfth _ _ B-CreativeWorks
night _ _ I-CreativeWorks
and _ _ O
the _ _ B-CreativeWorks
tempest _ _ I-CreativeWorks
by _ _ O
william _ _ B-Person
shakespeare _ _ I-Person
– _ _ O
plays _ _ O
produced _ _ O
by _ _ O
john _ _ B-Person
alden _ _ I-Person


# id
collins _ _ O
started _ _ O
13 _ _ O
games _ _ O
during _ _ O
the _ _ O
1981 _ _ O
season _ _ O
taking _ _ O
over _ _ O
at _ _ O
left _ _ O
tackle _ _ O
after _ _ O
starter _ _ O
keith _ _ B-Person
wortman _ _ I-Person
was _ _ O
waived _ _ O
. _ _ O


# id
एक _ _ O
दुर्घटनाग्रस्त _ _ O
बोइंग _ _ B-Product
747 _ _ I-Product
के _ _ O
बचे _ _ O
लोगों _ _ O
से _ _ O
उतरे _ _ O
बच्चे _ _ O
उनके _ _ O
माता _ _ O
-पिता _ _ O
द्वारा _ _ O
छोड़ _ _ O
दिए _ _ O
गए _ _ O
थे _ _ O
जो _ _ O
सभ्यता _ _ O
को _ _ O
खोजने _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
गए _ _ O
थे। _ _ O


# id
he _ _ O
completed _ _ O
2 _ _ O
of _ _ O
5 _ _ O
passes _ _ O
for _ _ O
7 _ _ O
yards _ _ O
and _ _ O
was _ _ O
sacked _ _ O
twice _ _ O
before _ _ O
being _ _ O
replaced _ _ O
by _ _ O
jamie _ _ B-Person
martin _ _ I-Person
. _ _ O


# id
bluefin _ _ O
tuna _ _ O
catch _ _ O
1898 _ _ O
( _ _ O
avalon _ _ B-Location
, _ _ I-Location
california _ _ I-Location
) _ _ O
] _ _ O
] _ _ O


# id
काइली _ _ O
ने _ _ O
यूट्यूब _ _ B-CreativeWorks
पर _ _ O
एक _ _ O
कवर _ _ O
प्रोजेक्ट _ _ O
शुरू _ _ O
किया। _ _ O


# id
west _ _ O
was _ _ O
selected _ _ O
for _ _ O
the _ _ O
1968 _ _ B-Group
british _ _ I-Group
lions _ _ I-Group
tour _ _ I-Group
to _ _ I-Group
south _ _ I-Group
africa _ _ I-Group
but _ _ O
did _ _ O
not _ _ O
play _ _ O
in _ _ O
any _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
international _ _ O
matches _ _ O
against _ _ O
. _ _ O


# id
it _ _ O
became _ _ O
the _ _ O
subject _ _ O
of _ _ O
a _ _ O
lawsuit _ _ O
filed _ _ O
by _ _ O
mca _ _ B-Group
music _ _ I-Group
against _ _ O
composer _ _ O
earl _ _ O
wilson _ _ O
jr _ _ O
. _ _ O
and _ _ O
which _ _ O
was _ _ O
decided _ _ O
in _ _ O
favor _ _ O
of _ _ O
the _ _ O
plaintiffs _ _ O
in _ _ O
1976 _ _ O
. _ _ O


# id
paraguay _ _ O
has _ _ O
an _ _ O
embassy _ _ O
in _ _ O
rome _ _ B-Location
. _ _ O


# id
in _ _ O
2009 _ _ O
he _ _ O
appeared _ _ O
in _ _ O
the _ _ B-CreativeWorks
vampire _ _ I-CreativeWorks
's _ _ I-CreativeWorks
assistant _ _ I-CreativeWorks
. _ _ O


# id
निसान _ _ B-Group
ने _ _ O
एक _ _ O
स्मार्ट _ _ O
वॉच _ _ O
पेश _ _ O
की _ _ O
जो _ _ O
उपयोगकर्ता _ _ O
की _ _ O
हृदय _ _ O
गति _ _ O
तापमान _ _ O
और _ _ O
अन्य _ _ O
बायोमेट्रिक्स _ _ O
को _ _ O
मापती _ _ O
है। _ _ O


# id
खेल _ _ O
मुख्य _ _ O
रूप _ _ O
से _ _ O
मूल _ _ O
भविष्य _ _ O
के _ _ O
युद्ध _ _ O
पर _ _ O
केंद्रित _ _ O
है _ _ O
जिसे _ _ O
द _ _ B-CreativeWorks
टर्मिनेटर _ _ I-CreativeWorks
और _ _ O
टर्मिनेटर _ _ B-CreativeWorks
२: _ _ I-CreativeWorks
जजमेंट _ _ I-CreativeWorks
डे _ _ I-CreativeWorks
में _ _ O
दर्शाया _ _ O
गया _ _ O
है। _ _ O


# id
एलिज़ाबेथ _ _ B-Person
द्वितीय _ _ I-Person
उनके _ _ O
द्वारा _ _ O
प्रदान _ _ O
किए _ _ O
गए _ _ O
समर्थन _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
आपातकालीन _ _ O
श्रमिकों _ _ O
की _ _ O
प्रशंसा _ _ O
की। _ _ O


# id
the _ _ O
vertebral _ _ B-Medical
arteries _ _ I-Medical
arise _ _ O
from _ _ O
the _ _ O
subclavian _ _ B-Medical
arteries _ _ I-Medical
. _ _ O


# id
गनर _ _ O
का _ _ O
अंतिम _ _ O
प्रथम _ _ O
श्रेणी _ _ O
मैच _ _ O
१९०७ _ _ O
में _ _ O
लेस्टरशायर _ _ B-Group
काउंटी _ _ I-Group
क्रिकेट _ _ I-Group
क्लब _ _ I-Group
के _ _ O
खिलाफ _ _ O
आया _ _ O
था। _ _ O


# id
he _ _ O
was _ _ O
forced _ _ O
to _ _ O
sit _ _ O
out _ _ O
the _ _ O
2011 _ _ O
– _ _ O
12 _ _ O
season _ _ O
because _ _ O
of _ _ O
mononucleosis _ _ B-Medical
. _ _ O



# id
a _ _ O
safer _ _ O
option _ _ O
for _ _ O
those _ _ O
assaulting _ _ O
a _ _ O
castle _ _ O
was _ _ O
to _ _ O
use _ _ O
a _ _ O
siege _ _ B-Location
tower _ _ I-Location
sometimes _ _ O
called _ _ O
a _ _ O
belfry _ _ O
. _ _ O


# id
she _ _ O
taught _ _ O
at _ _ O
the _ _ O
staatliche _ _ B-Group
hochschule _ _ I-Group
für _ _ I-Group
musik _ _ I-Group
in _ _ O
freiburg _ _ B-Location
im _ _ I-Location
breisgau _ _ I-Location
from _ _ O
1947 _ _ O
to _ _ O
1979 _ _ O
. _ _ O


# id
he _ _ O
was _ _ O
known _ _ O
as _ _ O
a _ _ O
jeweller _ _ O
and _ _ O
taught _ _ O
drawing _ _ O
and _ _ O
painting _ _ O
at _ _ O
birmingham _ _ B-Location
school _ _ I-Location
of _ _ I-Location
art _ _ I-Location
for _ _ O
a _ _ O
period _ _ O
of _ _ O
40 _ _ O
years _ _ O
. _ _ O


# id
दाही _ _ O
बूंडी _ _ O
रसगुल्ले _ _ B-Product
और _ _ O
cham _ _ B-Product
cham _ _ I-Product
जैसी _ _ O
मिठाई _ _ O
भी _ _ O
तैयार _ _ O
की _ _ O
जाती _ _ O
हैं। _ _ O


# id
in _ _ O
another _ _ O
review _ _ O
cory _ _ B-Person
doctorow _ _ I-Person
praises _ _ O
the _ _ O
work _ _ O
as _ _ O
both _ _ O
a _ _ O
polemic _ _ O
and _ _ O
a _ _ O
novel _ _ O
. _ _ O


# id
chef _ _ B-CreativeWorks
( _ _ O
5 _ _ O
) _ _ O
how _ _ B-CreativeWorks
to _ _ I-CreativeWorks
train _ _ I-CreativeWorks
your _ _ I-CreativeWorks
dragon _ _ I-CreativeWorks
2 _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
6 _ _ O
) _ _ O
walking _ _ B-CreativeWorks
on _ _ I-CreativeWorks
sunshine _ _ I-CreativeWorks
( _ _ O
7 _ _ O
) _ _ O


# id
in _ _ O
2005 _ _ O
the _ _ O
hubble _ _ B-Product
space _ _ I-Product
telescope _ _ I-Product
revealed _ _ O
197 _ _ O
young _ _ O
massive _ _ O
clusters _ _ O
in _ _ O
the _ _ O
starburst _ _ O
core _ _ O
. _ _ O


# id
यह _ _ O
फ़्रैंकफ़र्ट _ _ B-Location
में _ _ O
हुआ। _ _ O


# id
यह _ _ O
एक _ _ O
समान _ _ O
समय _ _ O
से _ _ O
अधिक _ _ O
सामान्य _ _ O
पानी _ _ O
की _ _ O
तुलना _ _ O
में _ _ O
चार _ _ O
गुना _ _ O
अधिक _ _ O
कार्बन _ _ B-Medical
डाईऑक्साइड _ _ I-Medical
फंसा _ _ O
सकता _ _ O
है। _ _ O


# id
2013 _ _ O
: _ _ O
1st _ _ O
round _ _ O
( _ _ O
lost _ _ O
to _ _ O
scott _ _ B-Person
waites _ _ I-Person
0 _ _ O
– _ _ O
3 _ _ O
) _ _ O



# id
वह _ _ O
पहले _ _ O
टेस्ट _ _ O
में _ _ O
नहीं _ _ O
खेला _ _ O
था _ _ O
लेकिन _ _ O
उस्मान _ _ B-Person
ख़्वाजा _ _ I-Person
के _ _ O
स्थान _ _ O
पर _ _ O
दूसरे _ _ O
टेस्ट _ _ O
में _ _ O
चुना _ _ O
गया _ _ O
था। _ _ O


# id
throughout _ _ O
its _ _ O
history _ _ O
chiropractic _ _ B-Medical
has _ _ O
been _ _ O
the _ _ O
subject _ _ O
of _ _ O
internal _ _ O
and _ _ O
external _ _ O
controversy _ _ O
and _ _ O
criticism _ _ O
. _ _ O


# id
गाँव _ _ O
का _ _ O
निकटतम _ _ O
हवाई _ _ O
अड्डा _ _ O
श्री _ _ B-Location
गुरु _ _ I-Location
रामदास _ _ I-Location
जी _ _ I-Location
अन्तर्राष्ट्रीय _ _ I-Location
विमानक्षेत्र _ _ I-Location
है। _ _ O


# id
martha _ _ B-Person
washington _ _ I-Person
on _ _ O
the _ _ O
way _ _ O
to _ _ O
her _ _ O
husband _ _ O
's _ _ O
first _ _ O
presidential _ _ O
inauguration _ _ O
in _ _ O
1789 _ _ O


# id
यह _ _ O
केवल _ _ O
क्यूबा _ _ B-Location
में _ _ O
पाया _ _ O
जाता _ _ O
है। _ _ O


# id
xanthelasma _ _ B-Medical
and _ _ O
corneal _ _ O
arcus _ _ O
are _ _ O
less _ _ O
common _ _ O
. _ _ O


# id
ahmed _ _ B-Person
hilmi _ _ I-Person
pasha _ _ I-Person
soldier _ _ O
economist _ _ O
and _ _ O
politician _ _ O



# id
gregorio _ _ B-Person
aglipay _ _ I-Person
founded _ _ O
the _ _ O
party _ _ O
in _ _ O
1905 _ _ O
. _ _ O


# id
the _ _ O
single _ _ O
was _ _ O
available _ _ O
for _ _ O
pre _ _ O
order _ _ O
on _ _ O
amazon.com _ _ B-Group
. _ _ O


# id
१९३० _ _ O
के _ _ O
दशक _ _ O
में _ _ O
जारी _ _ O
साहसिक _ _ B-CreativeWorks
फिल्म _ _ I-CreativeWorks
की _ _ O
एक _ _ O
सूची। _ _ O


# id
दीर्घकालिक _ _ B-Medical
थकान _ _ I-Medical
संलक्षण _ _ I-Medical
के _ _ O
साथ _ _ O
एक _ _ O
लड़ाई _ _ O
के _ _ O
बाद _ _ O
उसका _ _ O
करियर _ _ O
छोटा _ _ O
कर _ _ O
दिया _ _ O
गया _ _ O
था _ _ O
जो _ _ O
तब _ _ O
शुरू _ _ O
हुआ _ _ O
जब _ _ O
वह _ _ O
१७ _ _ O
साल _ _ O
की _ _ O
थी। _ _ O


# id
उन्होंने _ _ O
अपनी _ _ O
समलैंगिकता _ _ O
के _ _ O
लिए _ _ O
इलाज _ _ O
किए _ _ O
गए _ _ O
इलाज _ _ O
की _ _ O
एक _ _ O
लंबी _ _ O
प्रक्रिया _ _ O
को _ _ O
अपनाया _ _ O
जिसमें _ _ O
मनश्चिकित्सा _ _ B-Medical
प्रार्थना _ _ O
विद्युत्-आक्षेपी _ _ B-Medical
चिकित्सा _ _ I-Medical
और _ _ O
भूत-प्रेत _ _ B-Medical
का _ _ I-Medical
अपसारण _ _ I-Medical
शामिल _ _ O
हैं। _ _ O


# id
the _ _ O
nearest _ _ O
train _ _ O
station _ _ O
is _ _ O
schwäbisch _ _ B-Location
gmünd _ _ I-Location
station _ _ I-Location
. _ _ O


# id
the _ _ O
founder _ _ O
of _ _ O
this _ _ O
theory _ _ O
is _ _ O
antoine _ _ B-Person
meillet _ _ I-Person
( _ _ O
1866 _ _ O
– _ _ O
1936 _ _ O
) _ _ O
. _ _ O

